[千祈唔好話加甜]美極夏令營

今次係我第二次寫故

依個作品亦係我一直想出既其中之一

奈何本人懶惰既性格一拖再拖

上月終於下定決心開始動筆 結果唔夠5分鐘轉身就訓

希望各位中意我既作品

烈日當空，營地之下，操場之上，四件肥婆，一名教練。

「講！你哋係乜嘢！」

「肥婆！」

「講！點解你哋咁肥！」

「食肉！」

「無錯！你哋係死肥婆，依個係擺到明既事實！ 宜家，所有人同我圍住個操場跑十個圈！」肌肉爆滿的大叔熱血地說道。

「但係教練……我哋連行李都未擺好喎。」一名肥妹慌慌張張的說道。

「我係教練！我話點就點！頂唔撚順既你可以同我返屋企食mum mum！邊個再嘈我加多佢十個圈！ 同我立即跑！Now！Now！Now！」 肌肉爆滿的教練力竭聲嘶的喊著。

面對眼前這位熱血狂人，試問這四位肥婆又有何膽子反抗，一一嚇得爭先恐後的奔跑。

「你老味。」教練托一托太陽眼鏡。

一名年輕俊俏的陽光青年揹著綠色大背囊，兩手拿着行李，走到一道被汽車穿過的大鐵閘前。

鐵閘附近，一個細小的哨站內坐着一名秃頭的中年肥佬，手中拿着一本《九龍十隻白虎》看得津津有味。

「唔好意思呀，請問李sir喺邊度？」青年低着頭，在哨站細小的窗口中問道。

「 依？ 靚仔，你新嚟嫁？直行再轉左喺個操場就會見到佢嫁啦。」看更瞧了他一眼，隨便的打發他離開。

「唔該。」青年禮貌的點頭，順著看更的指示前進。

「走咗就好啦，唔好阻住阿叔睇書。」

青年沿途走進這個訓練營，一臉歡笑、一臉興奮的看着牆上色彩繽紛的圖畫， 令這個訓練營更加充滿朝氣、青春、熱血、陽光、健康……

肥胖。

青年看着眼前的景象，忽然面色一沉。

「嘩，搞乜_嘢呀……」

四名如狼似虎的肥女子在操場上奔跑， 一名類似教練的東西在旁邊大聲鞭策，四人也不敢怠慢。

「跑！同我跑撚快啲！你老味。」

「請問你係咪李sir？」

「哦，過嚟幫我手㗎，點稱呼你？」

「叫我學明。」

「學明，你去導師房攞套制服先，一陣再過嚟。」

「請問……我哋嘅學生喺邊度？」學明一臉焦慮的看着在操場仿如野獸狂奔的四人。

「咪就係前面跑步嗰堆囉， 揸流灘呀！同我跑快啲！」教練微笑一道。

「吓……請問呢個係乜嘢訓練營？」

教練在褲中拿起了傳單。

「瘦身……夏令營？」學明看着傳單，手中震抖着。

「嘔……」一名穿着紫衫的肥婆汗如雨下，臉上濃厚的妝容也化為水彩，口中露出白泡、反着白眼，用力擺動笨重的身軀，有如奇行種般走動。

就這樣，為期三個月的美極夏令營，正式展開。

Live左

留名，加油

極速live左

lm

四人懶惰的身軀受到突如其來的劇烈運動，紛紛倒在地上，痛苦得死去活來。

「企起身排成一横。」李sir拿起放在草地的名單。

四人毫無反應，只是辛苦得大口喘氣，那對肥厚的雙下巴不斷膨脹、收縮，躺在地上的四人有如鯉魚反肚，嘴巴張開閉合。

「再瞓喺度既人同我做一千下掌上壓。」教練雖將說話輕輕帶過，但那對悠閒的眼神卻帶着無比的堅定性。

他是認真的。

懶惰的身體發出嗡嗡聲的警號，眾人潛意識下感受到生命備受嚴重威脅，均勻做出喪屍復生的站立動作，馬上排成一横，保住小命。

「依家等嗌名！第一個， 陳小螢。」

「陳小螢。」

「陳小螢……認啦仆街！邊撚個叫陳小螢呀！Sherry，Sherry Chan呀！」李sir握着手中的鋼筆用力拮在紙中的名字。

「到…到！」一名身穿黃白間紋短䄂、白色牛仔短褲、水汪汪的大眼睛、有如發脹麵包的臉圍及身型，慌慌張張的說道。

「屌你！而家同你玩默劇呀！唔出聲你當我係X教授識玩心靈感應知你叫咩名呀！」李sir在她的面前大罵。

「下一個！Rachel，劉麗芝。」

「我到……呼呼。」紫色長袖外套、黑色legging、白色波鞋、綁着長長的馬尾、 融化得七七八八的濃厚妝容，外套也無法掩蓋的肥胖身軀，簡直有如莫斯科馬戲團的大象身穿緊身窄衣一樣。

「Angel，趙曉彤。」

「到。」白色的小背心、黑色短褲、腰中掛着一條快要撐爆衫的腩肉、畫着深深的眼線，好像一隻生化版的埃及妖后。

「唔。Cherry Lee，李曉慧。」

「到。」超厚的橙色唇膏、蒼白的皮膚、身穿橙色的背心、長身牛仔褲，那雙鬆厚的麒麟臂內的濃厚腋下毛坦蕩蕩的展現着，可見她非常之有自信。

「好，齊人。」李sir點名後，學明也換起制服趕來。

「站正！」身穿黑色背心、綠色軍褲、掛在頸上的狗牌、清爽的平頭、加上那師氣的太陽眼鏡，此人便是人稱「地獄教官」的李sir，李達克。

李sir在四人面前來回走動。

「我叫李達克，你哋可以叫我做李sir或者教練。依三個月將會努力訓練你地，擺脫肥婆依個稱號。由依家開始！我話事。邊個唔聽話既，跑圈！邊個想偷懶既，跑圈！邊個玩反抗既，都係跑圈！ Understood！」

「Yes！Sir！」四人被肌肉人李sir的霸氣嚇得心驚膽跳。

「Good，依家介紹下我既新拍檔。」李sir示意學明說話。

「大家好！我係學明，嚟緊三個月會成為大家既副教練，多多指教！」陽光型的帥氣學明換上了綠色的軍服，增添了一兩分的成熟味道。

燦爛的笑容代表他對這份工作的熱誠。

「佢對住我笑，一定係中意我啫。」肥婆Cherry心想。

cherry係肥芝2號？

肥芝係世界級魔獸 冇人可以代替佢

好吸引

加速

加速呀

「好！大家攞齊行李入營，我帶大家到住宿放低行李，一個鐘後所有人到活動室集合！」李sir拍拍手示意眾人跟着他。

「呀~」懶惰的Rachel拿起自己沉重的行李。

「唔好意思呀。」Angel拍拍Sherry的肩膊。

「Sherry哦呵？ 不如做個朋友啊。」Angel笑着說。

「哦……好呀。」Sherry聽到有人主動向她示好，她高興得不知所措。

「咁你幫我攞行李，我好累。」Angel按著自己的頸部裝作酸痛。

「但係我果啲都好多喎。」Sherry看着自己地上兩件大行李。

「我地朋友嚟，朋友要互相幫助。定還是……你唔想同我做friend？」Angel翹起雙臂問道。

「唔係呀！唔係呀！我當然好樂意同你friend啦！少少野啫，我幫你。」Sherry立刻拿起Angel的行李，笨拙的跟著李sir。

「嘻。」Angel陰陰嘴笑着說。

「你叫學明呀？我叫Cherry，Hello。」Cherry粘著學明用力眨眼。

「Hello。」

「主動同我講野，一定鍾意我啫。」Cherry暗暗歡笑想着。

hi 夢巴

四人沐浴更衣後，換上一套清爽的衣服、扎起頭髮走到活動室。

「學明~」Cherry雙眼發光的看着正搬坐椅的學明。

「依？你地早咗喎，等我一陣。」學明將坐椅圍成一圈。

「你地坐住先，李sir一陣到。」學明看一看手錶。

四人坐在椅上，學明四處走動，走到四人背後，忽然面色一沉。

「你地…頭先到宿舍換完衫就出嚟？」

「唔係啊，我地有沖涼。」Angel轉頭說道。

「係咩？」學明無奈的說道。

學明看着四人的後頸，皆是一道又一道的黑色老泥屎，簡直有如一條後巷內的千年污渠所堵塞形成的沉積物精華一樣。

當中，肥婆Rachel尤其厲害，那些經過風吹雨打、日曬雨淋的精華，經已化成了一粒又一粒的黑珍珠。微黑的膚色也無法掩蓋她那懶惰的象徵，後頸凹凸不平的微粒、黑灰遍布的恐佈，好像被不死族將她的後頸腐化為一片屍地。

學明回想起他的朋友啊豪，曾經發表過恥笑肥人的美極偉論。

在肥婆的後頸中用鐵匙羹輕輕一刮，將頸上的黑珍珠滴下美極鮮豉油當作魚子醬般享用。

在學明回想的時候，Rachel頸後迎來一陣陣沙甸魚醃生洋蔥的異味，再加上他那迫真的想像，不禁使學明觸發感官系統傳至大腦。大腦誤判身體吃下了奇怪的食物，噁心的臭味令他忍不住嘔吐。

「嘔……啊豪你個仆，嘔！」學明的嘔吐物猶如尼亞加拉大瀑的河水，將胃袋內所有正在消化的食物一件不漏的湧出。

四人嚇得轉向學明一看所為何事。

不幸地，嘔吐完的他再次目睹了四人頸後的一切。

灰黑的污漬在轉動期間，使已風乾並依附在皮膚表層的老泥龜裂，黑白分明的頸紋在左右磨擦着。

其中，Rachel的頸部更在磨擦中擠出了一顆顆極品黑珍珠。擁有比常人嗅覺更靈敏的學明，在Rachel的頸部飄來更厲害的異味再次湧入大腦，空腹的學明只能吐出黄膽水應付身體的正常反應。

這一刻，學明終於領悟什麼是一山還有一山高，剛才沙甸魚腌洋蔥只不過是一樽未開封的陳年蝦膏。現在潘多拉的盒子一開，那腐爛、沉澱、融和的臭味，令學明在辛苦的嘔吐過程中，彷彿看到前塵，一個熟悉的背影站在白色的隧道中揮手迎接着。

「嫲嫲。」學明的瞳孔逐漸擴大。

好撚⼁乛⼀⼀⼁乛

好撚噁心，但摩牙

頭先㩒錯制，自

磨牙！！！宜家去睇多次肥芝先

去啦 肥芝依件脂肪界霸主好值得去觀摩

咁你有冇嘔

我食住野黎睇真係有d想嘔

正皮加速

頂 都係差少少
整唔到你地嘔證明我文筆水平仲差幾皮

未入戲肉姐

咁我挑戰下每次食野先黎睇

LM

留名

完左啦？

「醒呀！」李sir一掌大力打在學明的後背。

李sir的一掌，成功將正拿起一碗孟婆湯的學明從陰間中救出。

魂魄歸位，元氣大損。

學明全身無力顫抖的跪在地上，想不到工作第一天竟然是阿鼻地獄一日遊。

「學明？聽唔聽到我講野？」李sir拍拍他肩膊問道。

「係……」學明辛苦的吐出寫來。

「唉，無辦法啦。睇嚟活動室要清潔一排，大家休息下。」李sir打發四人離開。

李sir扶起虛弱的學明，帶他回員工室休息。

「嚟，飲啖湯先。」李sir在自己桌上的保暖杯倒出了熱騰騰的暖湯。

「唔……多謝。」學明看着眼前金黃的蛋花湯，感受到無比的溫暖。

「喂，老婆？係呀，有飲湯，多謝老婆。遲啲再講。」鐵漢李sir一接電話後展現柔情的聲線，令學明感到出乎意料。

「睇你都捱唔到啦，今日不如請個假先。」李sir扶起虛弱的學明說道。

李sir帶學明到度假營外的大馬路，虛弱的學明爬上了的士，正式宣布今日初陣敗戰。

李sir目送學明離開後，帶起那副霸氣的黑超，英姿颯颯的回到自己的戰場。

「喂！啲外賣咁耐嫁。」看更與乘着單車的外賣仔說道。

「Sorry，點呀！新嚟果條友仔頂唔頂到呀？」外賣仔搖着手上的茄蛋飯外賣說道。

「今日第一日，一小時二十四分正式收皮，頭先搭的士走咗。攞嚟啦！茄蛋飯。」看更看着手錶一面得意的說道。

「屌，垃圾！兩個鐘都頂唔到！」外賣仔不情願地雙手奉上茄蛋飯。

「嗱，聽日佢唔翻呢，一個禮拜外賣呀。」看更拿起木筷說道。

「聽日佢翻，照舊五舊水。」外賣仔拿起掛在耳邊的香煙燃點着。

好重口味

係咪扯咗

繼續

學明回家後，倒在臥床裏一睡不起，身體輾轉反側的抖動……

「學明BB~」肥婆Cherry身穿SM裝正追趕着學明。

「救命！救命呀！」赤裸的學明在漆黑一片的環境中逃跑。

學明望着身後的Cherry越追越近，整個破壞性身型嚇得學明呼天搶地。

鬆弛的麒麟臂、 油淋淋的豬扒面、 四層漢堡包身型的摺腩肉、海膽刺的腋下毛、脂肪震動的大象腿，口中露出歡欣的笑容撲向學明。

學明極速狂奔，遠處忽然聽到瀑布的聲音，他隨着聲音的方向逃跑。

竟然發現，原來眼前的並不是瀑布，而是大自己十倍的學明背着他嘔吐着。

巨人學明一轉，嘔吐物隨即吐向學明，片地化為嘔海，學明在嘔吐物中掙扎着。突然，面前冒出一堆泡在嘔海上。

「學~明~」Cherry在嘔海中彈出。

「我要人工呼吸。」Cherry嘟起自己的嘴唇吻向學明，距離愈來愈近。

「唔好呀！！！」學明整人彈起床上，滿頭大汗的驚醒。

他看一看手機，現在正是晚上十時半，電話上有多個未接電話，來電顯示着「呀豪」。

學明忽然記起，今晚約了啊豪到酒吧相聚，他連忙穿起衣服，到達與呀豪相聚的酒吧踫頭。

學明到埗後，隨即看見一名身穿紅色格仔外套的人揮手。學明看到後，一面憎恨的眼神瞧着呀豪。

「喂！明明你遲到，仲乜用咁既眼神啤住我。」呀豪托一托眼鏡。

他根本不知道，自己的話語，間接令學明在今天遇到有多糟。

「咩話？肥婆夏令營！哈哈哈哈，今次你仲唔冚家鏟！」呀豪恥笑着說。

「做過咁多營地助教都未聽過有咁既訓練營。」學明大口喝下啤酒說道。

「咁你要小心啲，啲死肥婆……」

「唉，又嚟啦。」學明按着前額。

「好撚低賤嫁！成日偷食肉，又中意拆散人地。天下間無一個肥婆係無辜，佢地日撚日都有陰謀嫁！」啊豪半醒半醉的說道。

「你醉啦。」學明拍一拍他後背。

「我冇醉，我行條直線比你睇！」啊豪搖搖晃晃的走着。

學明並沒有理會任何人，只是坐在一旁喝着冷冰冰的啤酒，思考着今天所發生的奇事。

忽然，酒吧歌聲四起……

「酒一再沉溺，何時麻醉我抑鬱~」啊豪突然發酒瘋，在酒吧中拿着咪高峰唱beyond的灰色軌跡。

「我已背上一身苦困後悔與唏噓，你眼裡卻此刻充滿淚！這個世界以不知不覺的空虛~嗚嗚，Ada……」啊豪跪坐地上飲泣吞聲。

「嚟，我送你翻屋企。」學明扶起爛醉如泥的啊豪。

「所有既肥婆要去打靶！佢地係罪有應得！」啊豪勉強支撐着。

「係、係，上車先。」

學明足足被折磨了一整天……

live咗

btw 加甜

正 循環享受

Live咗

求加重甜

學明你仲乜負評我

文呢

加走甜唔該

加甜加甜

睇嚟呢度各位安答巴打都係重口味人士喎

各位人兄中意打大佬

我發覺依個故係七傷拳
我傷讀者七分
重傷自己十分

你……

有文未

「嗱！7點28分，仲有兩分鐘。」看更指着自己的手錶。

「屌！仲有兩分鐘，等唔切輸咩。」外賣仔吸着煙說道。

「嘻！聞定今日早餐先。唔！真係香。」看更看着豐富的早餐。

「喂！未比錢嫁！」外賣仔一手搶走了外賣。

「最後一分鐘咋，一個禮拜既……」

一輛紅的從馬路中停下，一個熟悉的身影走過。

「早晨！」學明向兩人打招呼後急急跑走。

「32蚊，加500呀！先生。」外賣仔在看更眼前擺動外賣盒，露出一面囂張欠打的表情在慶祝自己勝利。

「屌！最尾一分鐘先出嚟，你當自己係故仔啲主角咩！嗱！」看更不情願的拿出$532。

「多謝老細！」外賣仔一面笑容接下了自己的獎金。

7時30分，一個肌肉爆滿的男人在二樓宿舍中打開了一間飄着鹹魚蝦醬味道的房間。

「起身！起身！你老味，同我起身食早餐！」一如以往，地獄教練以火爆的氣場震懾了所有人。

四名大懶蟲被李sir的震撼性聲音嚇醒，睡得像一具浮屍的Rachel立刻表演活屍重新，身體受到驚嚇而站立，雙眼仍在未回魂狀態下反着白眼。

「係咪唔想食早餐就去跑步呀？」李sir撓起雙臂。

「限你地30分鐘到食堂集合，遲一秒十下setup。」李sir頭也不回的離開。

四人慌慌張張的從房間跑向女生浴室。一條走廊間，四人的步伐震醒了多少個正在度假的情侶、家庭、年輕人。天真的小孩，還以為是香港地震，紛紛拉着父母叫他們躲在床下避難。

四隻霸王龍在爭先恐後的衝向浴室，快速梳洗了身體。

Rachel隨便洗了二十多秒便出來，頸上濃厚的老泥屎依舊屹立不倒。

她發現，自己的袋中並沒有帶浴巾。Rachel看着正享受花灑浴的Sherry，她只閉上浴簾，大門旁的板隔上掛了一袋衣服及浴巾。

Rachel露出陰暗的笑容……

「咦？我既浴巾呢？」Sherry急忙地找着浴巾。

「唔通我唔記得攞？」Sherry一面疑惑。

「唔係呀？李sir話30分鐘遲一秒十下setup嫁。」 Rachek面容浮誇的說道。

「我有潔癖㗎，啲私人物品唔借得比你。」Rachel將袋中的浴巾往死裏收至袋底，不讓Sherry發現。

「咁點算呀？我唔想做setup呀。」Sherry害怕得腳震。

「不如……」Rachel在Sherry耳仔邊細說。

「媽咪媽咪！起身啦！」小孩拉扯着沉睡着的母親。

「唔……訓多十分鐘先。」母親賴在床上。

「依呀~超人嚟啦！」小孩在房間裏亂走一趟，與幻想中的怪獸打鬥，不時揮拳起腳。

「必殺.十字死光！！」小孩打開門，向着户外裝出十字死光姿勢。

突然，一個面容扭曲的肥胖人形在他眼前用着奇怪的姿勢快速跑過。

「嗚……嗚！媽咪！！！」小孩站在門前哭得力竭聲嘶。

「仔！仔！咩事呀！話俾媽咪聽咩事呀！」母親嚇得以為自己的兒子出了什麼意外，連忙四處檢查有沒有受傷。

「奇行種啊……嗚嗚。」小孩痛哭流涕。

從這天開始，他以後不再看超人系列。

奇行種

依家先停課
同啲肥婆食完一百磅肉先食一克菜，之後仲話自己食菜都會肥咁濕鳩

四人準時到了食堂後，李sir為了她們準備了簡單的麵包及麥皮。欠缺肉的早餐，四人吃得毫不滋味。

「咁少，我之前去啲High Class既Cafe食個All day breakfast都嗌三個啦。」Angel攪拌着淡而無味的麥皮說道。

「我媽咪依個時候會買四個早晨全餐俾我嫁。」Sherry用力撕咬着硬硬的麵包。

「係囉，都無肉食，咁樣好易飲食唔均衡嫁嘛。」Rachel故意製作儀態萬千，但飢餓的胃囊令她不禁一口又一口的將麥皮放進口中，以蘭花手姿勢拿起匙羹的Rachel更顯滑稽。

「我男朋友會帶我去茶記一齊食早餐嫁。」Cherry一面憂愁的說道，連吃早餐的胃口也沒有。

「吓！？」三人同時展現驚訝的表情看着Cherry。

「食完未呀，五分鐘後操場集合！」李sir走到四人面前大喊。

「係！」四人趕緊吃完自己的早餐。

四人如狼似虎的大吃大喝，Sherry和Angel將自己剩下一點點的早餐吃完便揮手離開，害怕遲到後又要被地獄教官懲罰。

Rachel放棄了蘭花手的匙羹指法，直接舉起膠碗將麥皮灌至喉中，馬上跟隨兩人的步伐。

Cherry以高速的形式消滅原封不動的早餐，將枱上僅有的食物全部塞至嘴裏，連咀嚼的過程也跳過節省，直接跑出食堂。

怎料，大幅走動引發食物落錯氣管，Cherry停在食堂門前，一時呼吸困難，口中冒出白泡。

Cherry用力將卡在氣管的麵包吐出，期後噁心的感覺一湧而上，她反一反眼，胃中正消化的麥皮連着胃酸傾瀉下來。

為了避免李sir的地獄式懲罰，Cherry不顧黏在嘴中的嘔吐物，直接跑往操場集合。

「唔該！兩個腸仔蛋早餐，喝熱可力既。」身穿紅色上衣的母親向收銀說道。

「$42啊，多謝。」收銀員說道。

「仔，你個散紙包呢，有冇兩蚊借住俾媽咪先呀？仔，呀仔呢？」母親四處尋找原先站在她右方的寶貝兒子。

食堂大門前，正站着一個滿身嘔吐物的小孩。

「呀仔！哎呀！你仲乜搞成咁嫁，睇少你一陣都唔得既。」母親看着自己的小寶貝被弄得一頭嘔吐物。

「我睇花花，落臭雨呀……」小孩嚇得不敢彈動。

由這天開始，他十分、非常討厭花。

肥婆 The hope ender, world's Nightmare

屌 今日翻學個肥婆係咁叫春 仲係咁暗示人地睇佢ig 冇人想理你呀 唔好喺個gp到send埋啲叫春message呃人數據啦

佢點對個細路

喺佢附近跑過啫
不過陰影既野

唔好同我停，繼續出文

好有畫面

好撚慘，我睇花花落臭雨

你老母

四人集合在操場上，不出所料，又是一場跑圈地獄。

「跑！跑！跑！快啲啦屌你老味。」李sir在四人旁邊拿着大聲公鞭策着。

「一二一二呀！你地個大脾留翻嚟做末日食糧呀！用啦！大幅跑！」李sir大喊着。

「學明，依到交比你，八個圈之後叫佢地到活動室集合。」李sir將大聲公遞給學明後離開。

四人眼見地獄教練離開，紛紛放慢腳步。

Rachel整人倒在地上大字形休息，腩肉隨大幅的呼吸震動着。

Cherry眼見Rachel休息，自己也坐在地上按着肥厚的大腿。

「一齊坐啦。」Cherry叫着仍然跑步的Sherry，Sherry輕輕點頭坐下。

Angel跑了一圈後只見三人休息，自討沒趣的一同坐下休息。

「你地睇下個助教幾好人，知我地辛苦一粒聲都唔出。」Rachel微笑說道。

「係囉，好Oppa哦。」Cherry握着雙拳放在嘴下，試圖裝出可愛的樣子。

非也非也，學明絕對不是體諒四人辛苦而沒有勸阻。

四人經過一大堆勞動，汗水在四人跑步期間，擠擁的三層脂肪互相磨擦、發打。窄小的空間中引發沉澱、積聚，休息使打磨好的汗水風乾，形成精華。

嗅覺敏銳的學明在遠處已經感覺到一陣一陣的梅香馬友溝藍芝士的味道，心怕上班不久再度陣亡，李教練辭退自己失去工作。

他發誓，捱過24小時後依然要像獅子山般屹立不倒。

「十分鐘後四位女士麻煩到活動室集合。」學明拿起大聲公震抖的與四位暫時保持距離。

看來獅子山有點危險。

一二一二

樓主啲文筆嘔心得嚟又想追睇
快啲出文啦

test

點解我引用回覆唔到

我都想入呢啲camp

樓上個名
btw係咪得我引用唔到回覆

係

我係咪得罪咗啲美極勢力
搞到我引用唔到回覆

係咩？我留名的

我引

仆街又得翻喎

文呢屌你

活動室內，李sir經已準備好四張椅子，如昨天一樣，圍成一圈。

經過昨天的教訓，學明將視線迅速避開任何頸部的位置，瞞騙自己的嗅覺正在一間蝦醬提煉廠。

「好啦各位，今日嚟主要想了解下大家參加夏令營既原因，分享下自己希望參加完之後會點？」李sir拿起紙筆說道。

「Cherry，不如你先。」李sir指一指Cherry。

「我想比個驚喜比男朋友，嘻！」Cherry擺出V字手勢放在面上。

「好，咁Rachel呢？」李sir寫下她的原因。

「我，係為咗令個body健康啲。」Rachel說道。

「健康啲……Angel呢？」

「為咗報復。」Angel繞起雙臂說道。

「Ok，最後一個，Sherry你呢？」李sir看着坐得不自在的Sherry。

「我……媽咪，媽咪叫我嚟，我咪嚟囉。我希望減完肥之後，可以……」Sherry吞吞吐吐的說道。

「可以？」李sir看一看Sherry。

「唔……嗚嗚。」Sherry忍不住淚水哭起來。

Cherry安慰着哭泣中的Sherry，Angel只見Sherry這種樣子，不禁輕輕搖頭。

Rachel離開了座位，拿着紙巾為她擦下面上的眼淚，像大姐姐一樣擁抱着Sherry。

「講比姐姐聽，咩事？」Rachel一面關心的問道。

「因為我肥……所以中學一直以來都冇一個真正既朋友。」Sherry一面悲傷的說道。

她，回想起中學時期艱辛的日子……

Sherry坐在課室裏，大快朵頤地吃着手上的芝士漢堡飽。

「肥婆想吃肉，肥婆想吃肉，肥婆一身豬腩肉！」一群mk打扮的少年對着Sherry唱歌並跳起舞來。

「喂呀！Marco哥，人地喊啦。」Mk妹坐在課室的後排塗著指甲油說道。

「咁Marco哥唱得好唔好聽先？」Mk男起雙眼瞧着Mk妹毫不遮掩的胸口說道。

「堅係好聽啦。」Mk妹走向Marco說道。

「仲有嫁，兄弟們！」Marco揮手示意，後方的mk仔紛紛排起位置預備。

「One two three four！OH！Oh Oh Oh...Oh Oh Oh~佢每天想吃肉！OH，Oh Oh Oh……你會否減下肥。」

一群Mk仔一時興起，跳着張家輝舞蹈，調侃着Sherry的體重。

「哈哈哈，咩舞嚟嫁，堅係雷囉！」Mk妹依在marco的身上笑着。

「喂！兄弟，睇下！依啲呢……先叫做囡嘛！」Marco搭着Mk妹的肩膊，向後方一群豬朋狗友大聲說道。

「Wu~呀嫂。」Mk仔們在起哄着。

「肥瑩！今日我無帶錢食飯，借住$50俾我先。」Mk妹伸出手向Sherry說道。

「但係……我得翻$40咋。」Sherry看着銀包說道。

「得啦，我地朋友嚟嫁嘛。」Mk妹一手搶走Sherry的$40，與Mk仔們離開了課室。

每天午膳，課室裏只留下Sherry一人，獨自吃着手上的漢堡飽。

其實肥婆都好慘

抵你死 食撚哂啲肉

咁Sherry又唔算係抵死果炸

出快啲先有人睇架

「唔好咁啦，無事嫁。」Rachel抱着Sherry，一直輕輕的掃她後背。

「你地參加既原因我都清楚啦。之後，我地會磅一磅重，記錄下大家目前既重量，所有人起身。」李sir指着量重計說道。

「磅，磅重！！！」場內除了李sir，所有人同步的驚訝大叫，Rachel聽後更張大嘴唇，一面不情願的樣子。

學明說後全身立即雞皮疙瘩，並不是因為磅重兩字、並不是因為四人後頸、更並不是因為Rachel口腔裏的惡臭。

而是隱隱約約間，他清楚的聽到一把低沉的聲音在量重計中發出。

學明冒起冷汗的盯着量重計。

「好，照頭先咁，Cherry！」李sir指示Cherry站上量重計。

「237磅，Next！Rachel！」

「哈……一定係我飲得水多。」Cherry對着三人苦笑着。

「250磅，Ok。」李sir毫無憐憫的說着量重計上的數據。

「唉，骨架重，無辦法啦。」Rachel搖頭嘆息。

「240磅，最後一個！」李sir指一指Sherry。

「唔…係咪部機壞咗呢？」Angel尷尬的說道。

「232磅。」李sir寫下各人的體重數據。

「唉……」Sherry自卑的看着地下。

「估唔到Sherry骨頭輕過我。」Rachel一面認真的說道。

「Ok！每個人既體重數據我都寫低，之後每一個禮拜都會記錄一次。依家！所有人同我到操場跑圈！GO！GO！GO！」李sir大喊着。

四人聽話的爭先恐後離開活動室。

「係啦學明，你幫一幫我收拾好啲凳呀之類，我去監督佢地先，一陣你Join我地。」李sir離開。

「OK。」學明說畢，將四人坐的椅子疊起，與量重計放到活動室的一旁。

「好，熄埋個燈搞掂。」學明關下燈掣並行到前門準備離開。

「屌！臭撚到仆街！」一把低沉的聲音在學明背後說道。

學明回頭一看，四周空無一人，除了椅子及……

量重計。

學明拔足狂奔，立刻與李sir等人集合。

好睇 more

四人被李sir操勞一頓後，吃的又是淡然無味的午餐，之後繼續進行一連串的減肥運動。

四人在操場上表演青蛙跳，各人鬆弛的腩肉不斷上下擺動。每一次跳動，學明愈看愈反胃，噁心的感覺不斷迎來。

李sir卻無動於衷，只顧一直鞭策著眾人，完全對面前獵奇的景象毫無噁心的表情。

「你老味！吞pot呀，幅度大啲！減肥係需要運動既，唔使旨意hea尻我！好似我咁，大幅度！」李sir燃燒起內心的運動之魂，展示完美的青蛙跳給眾人。

學明看着李sir無懼面前一大堆脂肪油汗的動態擺動，更發起架式面對面展示鞭策。學明自愧不如的看着硬漢李sir，對他內心的堅定表示尊敬。

「喂！李sir！你老婆煲咗湯嚟。」看更拿着保暖瓶說道。

「好，麻煩曬。」李sir停下了動作，接過看更手上的東西。

看更只簡單的瞧了一瞧四人，強烈的脂肪震動直接震撼了毫無心理預兆的大腦，衝擊的影像令大腦發起劇烈的抗拒信號。看更潛意識下抵受不住眼前的事實，誠實地嘔吐起來，雙腿無力的跪在地上。

看更倒在地上，慌張的從褲袋中拿起《九龍十隻白虎》用力觀看，全身上下如癲癇症患者不斷抽搐。

學明從未見過中年大叔看淫書時會露出如此慌張、 猙獰的面目。 仿如一名突發性心肌梗塞病患者拿起急救心臟藥般掙扎着。

「HP…HP……」看更全身震抖的說道。

樓豬可唔可以出密啲

有冇四位美人嘅示意圖?

懶惰係我既好朋友

輕輕一推，拜託真係唔好加甜

擾攘一番後，教官與學明一同將看更扶至休息室，李sir從保暖瓶上倒了一小杯人參雞湯給看更壓一壓驚。

「嘟嘟」李sir的電話響起。

「喂，老婆？係呀……等等先，學明你睇住佢先。」李sir接起電話後出了室外。

「啊……啊呀。」看更依然未能接受剛才所看到的一切。

過了一刻，看更慢慢回復狀態，雙腳軟蹄的返回自己的工作崗位。

李sir回來後，一面凝重的樣子看着手上的筆記，不時看看窗外的風景，整個氣氛令學明有點坐立不安。

「李sir……點解你會搞啲咁特別既訓練營既？」學明試圖將凝重的氣氛打破。

「係喎，你知唔知咩係美沙酮？」李sir忽然說道。

「知……戒毒用既藥物，仲乜呀？」學明一面疑惑的說道。

「唔……你講得啱，聽日一於咁做。」李sir點一點頭便離開了休息室。

「吓？」學明困惑的說道。

學明對李sir的意思完全摸不著頭腦。

「唔通佢想用美沙酮嚟減肥？得嫁咩？」學明按着快要當機的大腦。

無意中，他看到了李sir的筆記，發現他將四人今日所做的一切及說話記錄在筆記上，而筆記最後卻寫下了「加強程度」四隻大字。

「李sir唔係想將佢地既訓練再加強呀？會死人嫁喎。」學明心想。

學明心知，四人今天的運動量已經突破了她們的忍受程度，若再加強訓練，恐怕她們會操勞而死。

番外篇: ACAB大戰美極四肥

正評留名

大佬唔好

「呀~呀~」一把油膩的聲音肆無忌憚地呻吟著。

「而家邊個係大佬呀！而家邊個係大佬呀！」ACAB興奮的調戲着。

肥婆Rachel的四層腩部不斷震動，ACAB在她後方大力碰撞，兩人全裸的在床上水乳交融，忘我的以狗仔式姿態歡愉歡愉。

ACAB粗暴的將下體神木劇烈貫通，穴裏的神經線被刺激得樂而忘返，放肆地滲出滿滿的泉水，傾瀉至床單之中。

「美極神爪！」男子下身繼續抖動，上身五指聚氣凝通，將生命力貫至五指之頂，瘋狂抓刮Rachel烏黑一片的後頸，老泥有如山泥傾瀉之勢散至全身。

ACAB見勢乘上，大力抓在Rachel那對肥厚脂肪，全身倚在她的虎背，不時伸出舌頭採集Rachel後頸的千年黑石，細心品嘗着。

兩人汗水融合，汗水黏着正散佈全身的老泥屎。ACAB使出一招雲遊四海，將汗水塗滿Rachel全身，老泥屎化為泥漿依附在Rachel身上。

兩人愈漸激動，肥肉被強大的衝擊力撞起漣漪。

「我係邊個！我係邊個！」ACAB一臉猙獰的說道。

「主…主…主人！」Rachel反着白眼說道。

「答錯呀八婆！罰你今晚冇肉食！」ACAB憤怒的撞到Rachel深處。

「我係！」

「A」

「C」

「A」

「B！」

ACAB毫不留情的把白汁灌爆了。

多謝支持

屌

屌你，求下你唔好加甜

痴撚線

不如我都係改名

A
C
A
B
!

好多人都咁讚我

邊個係acab

番外嚟

屌
ACAB巴打好撚慘

痴撚線架點解我會睇落去咖

係我……

我喺屋企笑到震

落重糖

我竟然睇到live左

Lm

尾

已

又一個早上，四人再被李sir的震撼性聲音嚇醒，宿舍再次傳來一陣陣地動山搖的腳步聲。

為了令小兒重拾快樂的母親，今天預早了時間起床，一面高興的跟兒子說着整天遊玩的旅程。

原本聽着豐富行程的小孩大感興趣，面上的悲容逐漸消失。忽然，地面傳來強烈的震動，彷彿震碎了小孩的笑容。

小孩慌慌張張的跑回床裏躲着，雙手蓋着耳朵。

「我今日唔想出街街……」小孩震抖的說道。

四人極速冲洗身上的脂肪油，地上的污水浮起了一滴一滴的圈油，油淋淋的在流水上表演華爾滋。

學明心緒不寧的在食堂裏吃着早餐，一想起昨天李sir那段莫名其妙的說話，好奇的在想這位地獄教練有什麼創新的折磨方式。

學明看着李sir與大廚拿着一張餐牌一時交頭接耳、一時嘻嘻哈哈，兩人各露出一面陰謀的樣子。

「就咁啦大廚，哈哈！」李sir拍一拍大廚肩膊說道。

李sir說畢，一面自信的走到學明旁邊享用着豐富的早餐。

四人一到食堂，李sir簡簡單單的一個眼神，立刻使她們安安份份的吃着淡而無味的早餐，心怕自己進入跑圈地獄。

學明跟着李sir，只見他停在四人面前，看着她們的早餐微微一笑。

「一陣食完，你帶佢地到操場集合。」李sir說後便轉身離開。

「今日又係麥皮加麵包，無肉食好唔heavy嫁嘛。」Rachel嫌棄的說道。

「你想講Health呀？不過啲味好似怪怪地。」Angel不肖的看着Rachel。

「唔通……李sir喺啲食物到落減肥藥！？」學明驚訝的想着。

Live
原來係肥芝

吃完早餐後，四人一如以往在操場上運動。

時間不經不覺的踏入中午，李sir看着手錶微笑着。

「學明，一陣你到canteen同大廚講可以開始行動。」李sir說道。

「行動？咩行動呀李sir？」學明不安的問道。

「你去到就知。」李sir托一托黑超笑着。

四人經過大量勞動，帶着沉重的身軀向食堂進發。沿途之間，不少男女老少從道路旁邊，紛紛蓋着鼻子避開四人，四人有如摩西一樣前路暢通無阻。

食堂門前，四人只見學明一面困惑的四處張望，彷彿發生了什麼不可思議的事情。

「係咪發生咗啲事？」敏銳的Angel一看便知有事發生。

「我唔知點講好……你地入去睇就知。」學明摸摸自己後頸說道。

四人互目交投，一同走進食堂裏頭，閃爍的光輝令四人也張不開眼睛。熟悉的氣味、誘人的畫面、迷人的盛宴。

「係，係，係！係肉呀！！！」Cherry雙眼發光、流着口水的說道。

求細路心理陰影面積

答案係無限

巴打作埋佢呀

[size=6][尾/size=6]

眼前一看，一個又一個閃亮的鐵盤盛裝着包羅萬有的美食，上至羊架、下至沙津都一應俱全。

外來的度假人士也不禁嘩然，食堂的中央被改裝成自助餐區，廚師們一個又一個放着新鮮出爐的佳餚。

其中，大廚從手推車中推出一大盤親自炮製的法式燉牛肉到自助餐區，迎遠飄來的香氣令人不禁為之震料，羅勒與紅酒混合而成的交響樂，令食堂裏的人彷如至身巴黎羅浮宮般誘人麗致。

Rachel再也按耐不住，真想從一下子奔向美食大快朵頤。

「喂……」Angel用力按住她的肩膊，強忍着口水輕輕搖頭。

四人並非重度弱智，這種匪夷所思的畫面必定有所陰謀。然而，四人也心怕在吃肉的過程中被李sir發現，那時真的得不償失。

「各位！今個星期將會舉行美食宴，由早至晚以自助餐形式進行。今次由我地度假營既李達克老闆推廣，所有購買度假營套票既朋友將免費享用今次既活動。而其他未買套票既客人只要到食堂保翻差額，將會一同享受依個盛宴。食剩的自助餐將會全部捐贈惜食堂，希望大家食幾多，攞幾多！多謝大家。」大廚雙眼烱烱有神的說道。

所有人聽後，瘋狂的走向食堂購買套票，唯獨四人站在大門一旁，不敢輕舉妄動。

眾客人跑到自助餐前，拿起各種各樣的美餚，吃得津津樂道。

四人聽着食堂裏的嘴嚼聲，簡直有如百般折磨。看着眾人幸福的表情，四人只能咽啃口水，用力抓狂身上的脂肪去對抗自己的食欲，與道友無誤。

Sherry看着身旁的Rachel，她有如一頭飢餓的猛虎， 一邊窺探着獵物、一邊發出低沉的咆哮聲。膽小的Sherry被Rachel獸化的表情嚇得眼冒淚光。

「肉……肉呀。」Rachel全身震抖着。

未
爛

留名，笑到傻

會唔會食咗個細路

支持

饕餮Rachel

「依？你地仲唔食野既？」李sir拿着一碟載滿食物的碟子前來說道。

「李sir？」學明疑惑的說道。

「學明，過嚟同我一齊食。你地自便啦，想食乜就食乜啦吓。」李sir轉身拉走學明離開。

四人早已饑腸轆轆，飄來的香氣實在是心癢難耐。

四人紛紛拿下碟子走到自助餐區，有如速龍般在獵物之間徘徊。運動後的汗水在脂肪斷層中發酵完畢，散發着一道道有如老鼠屍的汗臭。四人一邊看着銀盤上的烤肉，一邊細心留意着李sir眼球的活動。

猥瑣而又虎視眈眈的眼神無意挑起李sir的警戒心，自自然然的回望四人。四人即時列成一隊，小碎急步的走到沙津吧面前各自拿起一碗蔬菜豐富的沙津。

四人心虧的表情不敢與任何人對視，巧合地同步面向右邊空無一物的橫樑，乖巧的將沙津放在碟中央。其中，Rachel更怕得拿起沙津中一條充滿活力的小綠草，在手中舉高搖晃着。

學明看着李sir絲毫也沒有理會四人滑稽的舉動，尊心的享受着眼前的美食。學明也不敢多言，遵守食不言寢不語的道理。

難為四人只能看着遠方誘人的烤肉，吃着眼前乏味的沙津。更折磨的是，旁邊一位身穿西裝的老人所說的一番話。

「竟然喺依道法式燉牛肉用上秘製既蘋果醋同紅酒作出完美的協調，令鬆軟既牛肉添加一道清新既風味。之後，將蘋果葉加上七種香料綁成一塊燉煮，完成既時候將香料抽起，以防破壞成道料理既美觀，更加為其他配菜創造一個極致而毫不浮跨既香氣舞台。最後，佢故意選用特別既方法率先炮製蒜頭，你知道係乜野嗎？」老人嚴肅地看着對面的青年。

「係……蘋果木，不過點解咁既？」青年嘴裏停不下品嚐這道佳餚。

「好惡！Jackie！我地走！」老人拿起拐杖，暴燥的離開。

然而，這無微不至的形容勾起了Cherry心底裏的渴望，每一口沙津與想像中的肉食折然不同，令Rachel逐漸厭惡了面前的蔬菜。

貪吃的Sherry也不禁咽哽了幾次口水，骨子裏多想一嚐老人口中所說的佳餚。

Angel則大口大口將蔬菜塞進口裏，企圖催眠自己，避開誘惑。

Rachel則氣定神閑，以蘭花指姿態吃着綠草幽幽的健康沙律。

「我食飽啦，學明你食完未？幫我手搬啲工具去繩網陣附近嘅活動室，之前借咗人用一排係時候還。」李sir說後便轉身離去，學明急忙的跟住李sir。

「繩網陣？咪啫係camp既另一邊？」Angel說道。

不說最好。一說，Cherry整人發呆坐着，眼睛慢慢地從碟子的綠草，移向juicy的紅肉。

文呢？

留個名先

會唔會完到

正當Angel與Sherry按着Cherry，擔心她會失去理智的時候，首發其衝的竟然是一直氣定神閑地吃着沙律的Rachel。

一個箭步，Rachel有如肉彈戰車般直衝到自助餐區，不少途人也被突如其來的Rachel撞至倒地，卻無阻Rachel的衝刺。

「肉呀！！！」Rachel終於抵受不了自己的食慾，肥美的豬肉串被Rachel使用祿山之手，粗暴的拿到碟中盛着。

Rachel沒有停下節奏，更放肆地在自助餐中遊覧肉的盛宴。

「新鮮出爐嘅法蘭克福腸！」廚師更換空空如也的銀盤，優哉悠哉的回到廚房裏。

法蘭克福腸五字，觸發Rachel的食肉神經。

「腸仔啊。」小孩一彈一跳的走到新鮮出爐的法蘭克福腸，開心的拿起餐夾。

黑影來襲，隨着一股餿水的惡臭，巨臀在閃電之勢撞向小孩。

「I came in like a wrecking ball~」食堂音樂響起，彷彿在嘲笑倒地的小孩。

小孩被突如其來的撞擊引致頭昏腦脹，整頓下來後，卻看見一幅恐怖的畫面。

Rachel放下累贅的儀態，不斷將香腸拿至碟中，可是這也無法滿足她的食慾。

飢餓的胃袋發出大鑼大鼓的聲音，口腔也分泌出大量的唾液。Rachel為了滿足那無底深潭的胃袋及垂涎欲滴的舌頭，直接拿起盤中的香腸放在口裏。

「啜啜……」幾天沒吃肉的Rachel經已陷入瘋狂，不斷對久别重逢的肉腸含在口中上下啜潤。

肉腸在Rachel的嘴巴中不斷搖晃，施暴者無視旁人一切的側目，反起白眼享受着肉的光臨。

小孩看着肉腸赤裸裸的被這頭橫衝直撞的肥女人在大庭廣眾下上下套弄，肥厚的雙下巴擺動着脂肪，發出令人嘔心的呻吟聲。

獵奇的畫面為小孩又添上一個永不磨滅的痕跡。

據聞，小孩在十八歲初嘗禁果的時候，女友一個貼心的行動，使他不禁勾起這段寒心刺骨的回憶。半年間，他每日需要適當的心理輔導，才能漸漸驅走內心的陰霾。

好慘 到底最後個細路會有幾多童年陰影

回到現在，Rachel一面滿足的回到餐桌，大快朵頤的享用午餐。

Rachel的碟上，盛載着一個五花八門的食物山丘，小龍蝦、炸豬皮、雞扒、牛腩、香腸。

凡為肉類，皆在碟中。

三人聽着Rachel吃得津津有味的聲音，終於抵受不了魔鬼的誘惑，一同走向自助餐區。

三人回到餐桌，Sherry被Cherry碟中的食物嚇倒，頭顱般大小的牛肉在她碟上。

回頭一看為客人切肉的廚師露出沮喪的表情，看着砧板上的牛肉缺少了一大塊，孤獨地玩弄自己的刀子。

「你……食唔食得曬嫁？好嘥喎。」Sherry雖然肥胖，但清楚明白珍惜食物的道理。

「任嗌架喎。」Cherry一面開心的笑着。

「唉，Sherry妹妹，李sir平日對我哋咁衰，梗係要食到佢破產喇。同埋我地咁辛苦，慰勞下自己又有咩所謂。」Rachel向Sherry單眼說道。

「Well……you right，enjoy下令自己開心啲……都算係健康既一種。」Angel不斷安撫自己的內疚感。

直到香港某日有公義既時候

細路
佢呢一世都唔可以比人幫佢含

推

連續一星期的自助餐盛宴，四人趁著李sir與學明的離開，紛紛偷吃起肉來。

李sir這一星期中不斷講解各種食物的卡路里，以及肥胖所衍生的併發症等等認知。除了，基本的運動外，也再沒有任何斯巴達式的訓練。

到每星期的磅重，李sir終於忍不住發火。

「有冇搞錯！你老味，本來以為俾小小自由你地可以學識自律，點知你地就放肆食肉！每人足足重咗8kg以上呀！Rachel，你最勁，10kg！」李sir怒不可遏，手上的膠板一下子被握斷。

「所有人同我出去跑……You！you！you！you！Get out！」李sir氣得破音說道。

李sir除下墨鏡，一面失望的看着地下。學明想不到鐵漢李sir會露出氣餒的一面。

不一會兒，李sir振作起來，回復地獄教練的狀態。

「學明，你幫手執好野，我要監督住佢地。」李sir揮一揮手，不帶走一點雲彩。

依舊，學明收拾物品，關起吊燈。

「好重呀~」一道淒厲的聲音在活動室發出。

學明拔足狂奔，回到陽氣旺盛的李sir身邊。

個磅都好慘

個比人欺凌嘅肥婆又慘左d嘅

大家好我係量重計 我已經唔係好記得自己點解會死。

我隱約記得死之前係坐咗㗎137號電車翻屋企。

聽人話 死後會輪迴轉生 原來係真有其事。

我死咗之後 就見到地獄有間叫輪迴交易現場既建築物。

估唔到地獄都玩現代化 周圍都係電子設備同西裝友。

突然 一個專門審判自殺既死神話我無資格唔比入。

屌 我咪打佢一餐囉 死神大撚曬呀 阻人投胎正仆街！

點知 一個死後化身成牛頭馬面既廢青鎖咗我見閻王。

心諗 呀叔未撚驚過 最多咪又係叫我去做牛頭馬面填數！

唉 我又點估到閻王既力量同幻想會嚇我一跳先得……

好玩唔玩 竟然將我變咗做一個磅。

依家每星期都要接受極刑。

你可能會話 “挑 每星期磅一次啫 又有幾難呀”

同你講真係好難 好臭 好重 好辛苦。

鹹蝦腐爛沙甸魚拌過期豆腐既腳板底 我一秒已經想死。

其中 果位黑咪蚊既死肥婆 我懷疑佢從來都未洗過腳指。

腳指罅果到夾住啲陳年死皮老泥屎 啲梅香馬友味臭到……

如果我有口 我已經嘔咗百幾次 8:23;8:24;8:25;8:26……

早知當日唔好咁串 一個飛身右勾拳醒咗條死神一野。

巴打們 我究竟幾時先可以離開依個美極地獄？

連續多日，四人接受斯巴達式訓練。沾滿老泥的汗水一滴一滴的留在操場上蒸發，遺下一個又一個的黑印在地上。

操場旁邊的一棵大樹下，站着兩個熟悉的面孔。

「嘩，依四件不得了，你睇下。」外賣仔將手上的望遠鏡遞向看更。

「屌！唔撚睇呀！」看更翹着雙臂，背對着操場，彷彿之前的陰影仍未散開。

「嗱，照咁練法呢，我睇四個應該頂唔到一個月，七月應該所有人收皮。」外賣仔有如馬迷一樣細心分析。

「喂！係咪你去呀！好臭呀。」看更隱約間聞到陣陣臭泥味，一秒也不想留到這個鬼地方。

「挑！咪生人唔生膽啦！有幾恐怖啫，攞湯嚟！果300蚊食硬你啦！呀伯！」外賣仔一面自信的走到正監督訓練的李sir。

看更躲在樹下，一邊搽着白花油一邊觀察操場外的一舉一動。

「呀！呀！！！」外賣仔忽然大叫，全身抽搐並倒在地上。

「Hp！Hp！」外賣仔在腰後拿起《龍虎豹》用力盯着。

看更總覺得剛才的畫面有種莫名其妙的既視感。

文呀

經過幾日幾夜的地獄訓練，每人也在床上感到疲憊不堪。

Angel在床前放上一張男人照片，充滿憤怒的目視着。

「依？Angel，依個邊個嚟？」好奇的Sherry問道。

「一個賤人……」Angel滿腔怒火的答道。

「好累呀~」Rachel躺在床上，肥厚的雙下巴震盪着說道。

「的確幾辛苦，但為咗之後……值得既。」Angel目不轉睛的盯着照片。

「嘻！就算幾累都好，我男朋友~都會安慰我。」Cherry故意將「男朋友」三個字拉長說。

「喂，BB！係呀，今天好累累……」Cherry打起電話，炫耀着兩人的恩愛。

「Sherry，幫我買枝檸檬茶。」Angel好不客氣的命令Sherry。

「好，好。」Sherry有如一隻小狗，聽到主人的命令開心得唯命事從。

Rachel不禁冷笑一下。

「檸檬茶…檸檬茶。」Sherry站在自動售賣機上。

「依？買野飲呀。」學明忽然出現在Sherry身後。

「啊！」Sherry嚇了一跳。

Sherry回頭的同時，闊大的身型大副轉動，跳躍使重心左右不定，Sherry的巨股強而有力的撞向售賣機，售賣機即時吐出一支檸檬茶。

反作用力下，Sherry被自己的重量拖至倒地。

「哈哈，你冇事嘛。」學明伸手說道。

「對唔住……」Sherry害羞的接過學明的手。

「嘩，免費檸檬茶。」學明笑着遞給Sherry。

Sherry一個低頭，立刻轉身跑走。

學明看着手裏的檸檬茶，再看着已經跑到老遠的Sherry。

「唔好嘥。」學明喝着檸檬茶轉身離開。

「嘔！！！」售賣機發出奇怪的人聲並吐出一支飲料撞上學明後腦。

學明瞪大眼睛，輕輕掉下檸檬茶，口中念念有詞的挺起胸膛離開。

「觀自在菩薩，行深般若波羅蜜多時……」學明滿面驚惶的說道。

六月三十日，晴

今天終於完結夏令營第一個月，三日後回到營地報到。這一個月，雖然辛苦，但我認識到很多朋友，四人共同進退，令我有多少毅力繼續撐下去。

「Sherry，喝湯啦。」一把慈祥的聲音說道。

「係，媽咪。」Sherry說道。

一間超級市場，Angel在握着推手車，慢慢遊走至零食區。

Angel看着櫃上的薯片，薯片好像發光一樣，令她無法離開視線。

「一包唔怕既……」Angel伸手。

另一邊，Rachel躺在床上呼呼大喝。

在夢中，Rachel在一個肉類樂園遊玩，裏面的牛仔骨過山車、炸雞摩天綸、叉燒跳樓機、札肉咖啡杯，每一種設備也被Rachel好好品嘗了一口。

「雞脾…牛腩……炸豬扒！」Rachel被嘴裏的一江口水濁醒。

Rachel抵不住饑餓，走到了一間炸雞店。

「要咩？」一個發出臭芝士味的肥婆經理毫無禮貌的問道。

「唔該，我想要……」Rachel看着收銀員背後的炸雞。

至於Cherry，她偷偷走到男朋友家的門前。

「嘻嘻，一陣比個驚喜BB先。」Cherry暗中自喜。

Cherry打開長袖大衣，細心欣賞自己的黑色情趣內衣，掩蓋的部位全是空心的心形
圖案，基本上一絲不掛，三層的白色豬腩肉更加凸顯Cherry品味何等低下。

Cherry靜靜地打開男朋友的大門，慢步潛入男友家中。

「啊！啊！唔！Cherry！」男友的睡房裏發出震動及呻吟聲。

「嘻，一定係BB冇見我一個月，睇住我張相……曳曳！一陣餵飽你先。」Cherry貼在門邊聽着。

「叫我個名！叫我個名！叫我Overwatch個UserName！」男友在門後興奮的叫道。

「神！」

「之！」

「波！」

「比！」

「係係！神之波比~」Cherry撞門，打開披在肥肉上的長袖大衣，一絲不掛的瘋狂震動。

肥厚的脂肪慢慢停下來，眼前的景象令Cherry靜止不動。

男友在床上抱着一名玲瓏浮凸、滿面通紅的美女，兩人赤裸雙擁，各自露出滿足的感覺。當兩人回過神來， 只見Cherry坦胸露肉，發呆地看着二人。

想不到，男友並不是對她相片淫我自慾、想不到，男友會露出快樂滿足的表情、想不到，那赤裸的女人正是她的好友Cherry。

定啲嚟 我廢事你訓唔着

Cherry露體概念圖

「狐狸精！」Cherry伸出肥厚的手掌，大力揮向Cherry。

「Cherry！」男友為Cherry擋下了Cherry的鐵沙掌，左臂印上一大個紅印。

「Cherry，點…點解呀Cherry！」Cherry向Cherry咆哮着。

「Cherry，我……」Cherry於心有愧般看着Cherry。

「Cherry，我一直鍾情既係Cherry，而唔係你。」男友抱緊Cherry，看着快要崩潰的Cherry說道。

Cherry大受打擊，想不到Cherry會背叛她，想不到男友會和Cherry上床，想不到Cherry為什麼會成為他的Cherry而自己並不再是他的Cherry。

Cherry雷聲痛哭，傷心得臉容扭曲，長長的鼻涕與淚水傾瀉下來，心如刀割般轉身奔走。

而Cherry……抱着歉意的情感，隨眼睛流下的雨點，滴在糾結的心窩裏。

好亂呀

好頭痛呀咁亂

我最期待既畫面出現了

媽咪呀 係咪一齊改同一個英文名

新讀者留名

「嗚嗚嗚~」傷心欲絕的Cherry經已大受打擊，無視了衣衫不整的自己。

Cherry哭泣聲絕無意義，她不會扭轉Boyfriend的心意。她已經不是他的Cherry……

或許，從來沒有，從來都沒有。

在彌敦道上，街邊太多人與車，肥婆鬧市迎接病。若某人視線稍有注意到大衣內的秘密，官能感受直接嚴重震碎，輕則大叫、重則嘔吐入院。

「媽咪我想買Gundam。」小孩指着商店鏡後的太空坦克模型。

「好呀，我入去問下先。」母親走到商店。

「阿寶出動啦！！」小孩向街中舉起RX78的金牌姿勢。

說時遲那時快，一座巨型的肥婆坦克從眼前中擦過。

「媽咪！！！」小孩力竭聲嘶般哭叫母親。

「仔！仔！咩事呀？」母親拿着太空坦克模型盒出來。

「冇角都有三倍速啊嗚嗚~」小孩放聲哭泣。

自此，小孩十分執着於有角的機械，醫學界將此病定名為“渣古角焦慮無疑綜合症”。

救命呀 如果啲細路一齊索償會攞到幾多錢

咩啲細路？同一個，永遠只一個

個細路無辜咖，放過佢啦

唔好放過個外賣仔同個看更

「嘟嘟……」電話聲響起。

「喂，乜水。」Angel接起電話。

「Sherry呀，你有冇睇到果條片。」Sherry一面焦燥的說道。

「你唔講清楚我點知邊條？」Angel好不客氣的問道。

「你打開電視，“東西張望”播緊。」Sherry說道。

Angel打開電視，只見一名披頭散髮、融妝滿面的肥人在彌敦道上奔跑並打滿馬賽克的片段。

儘管馬賽克的遮蓋下，Angel一眼便知這位瘋狂的肥人正是Cherry。

一間酒吧，無數年輕男女在飲酒言歡，情如手足的成年人把酒當歌。不少狗公在火辣的女士們旁邊徘徊，一時拋媚弄眼，一時冷酷側看。身穿cap帽的yoyo仔不時梁朝偉上身，期望自己的行為能引起美女的注意。

在熱情高昂的環境下，竟有兩人在場中坐着哭泣。

「Ada……」啊豪回到這遍傷心地，摸着冰冷的酒杯，思念自己的前度。

「BB……」Cherry不斷吃着炸雞，祈求填飽空虛的心靈。

兩人分别坐在一角，回憶起自己戀人在這個酒吧中的往事。

賭得你咁開心

「飲！飲！飲！飲！」一眾年青人興奮的大叫。

一位年青人將一整枝啤酒灌下，此人便是Cherry的前男友，Bobby。

Bobby枱前放下了十多枝空瓶，面上也露出陣陣的醉意。

「好！好！到你啦，Cherry！」一眾男生遞向一大枝啤酒給予Cherry。

當然，是身穿火辣的黑色連身短裙，漂亮的那位Cherry。不過，肥婆Cherry也是同樣服飾。

「好姊妹，我同你飲！」肥婆Cherry自動請纓。

「哦」「唔」「好啊」眾人敷衍著，有人更拿起手機打發時間。

靚女Cherry一舉酒瓶，所有人歡呼拍掌，要求一氣呵成。可惜，Cherry酒量微薄，喝了一半經已醉紅滿臉。

Bobby知道她經已到達極限，英勇的一手搶起酒瓶，一喝而止。

肥婆Cherry眼見所狀，東施效顰。

「Oh~我醉啦，Bobby可唔可以幫我？」肥婆Cherry提起肥厚的手臂。

Bobby看着美女Cherry，兩人互相對視，柔情動人的眼睛訴說情意，當中更有為自己姊妹擔憂的情感。他二話不說，拿起酒瓶一灌方休。

Bobby男子漢般霸氣的將酒瓶放在枱上。眾人靜止了一刻，連連的掌聲向Bobby讚賞。

「Real Man！Real Man！」一眾男生露出I know that feel bro的眼神。Real Man這兩字，不只佩服他的酒量，更敬重他我不入地獄誰入地獄的精神。

一輪酒醉，美女Cherry搖搖擺擺的走到廁所門口。忽然，有人在後方拉着她的玉手，原來是醉醺醺的Bobby。

兩人眼裏情思憶憶，眼中有我、眼中有你。心跳令兩人慢慢拉近，緊貼得感受到對方的體溫。不知不覺間，兩人嘴唇緊緊貼在一起，擁抱起來。

一場接吻間，美女Cherry忽然推開Bobby，衝進廁所間發出陣陣的嘔吐聲。

「嘔！」Bobby聽着聲音，喉嚨也漸漸湧出一堆嘔吐物，連忙轉身在盆栽上吐出。

整理好後，Bobby隔着廁所門，仍然聽到一頓嘔吐聲。

「Cherry，其實我由中學開始已經鍾意你，之前我已經想喺戲院到講，不過你成日同你嘅好姊妹一齊。Cherry，你可唔可以做我女朋友？」Bobby深情剖白。

怎料，一開門的Cherry，竟然是加大碼Cherry。她雙眼通紅，嘴角上仍留有一些殘餘物的看着Bobby。

「當然可以！」Cherry撲向Bobby強吻。

一時都不出狀況的Bobby反應不及，Cherry猶如異形伸出肥厚的舌頭瘋狂在bobby的嘴巴裏盤旋。劇烈的惡臭在口中徘徊，一層一層的發酵洋蔥味在Cherry口中散發，Bobby敵不過沼氣噴泉的放射性味道，加上忽然的角色調轉，令Bobby失去了任何意識。

Cherry高高興興的拉着眼神已死的Bobby，向眾人宣佈自己的初戀男友，所有人嘩然，一時也不知如何反應。

只見美女Cherry摸摸自己的雙唇，一臉困惑與糾結的心情看着二人。

「Cherry！你係咪好鄧我開心呀！」肥婆Cherry一面幸福的說道。

只見美女Cherry苦笑，看着想開口解釋的Bobby搖頭示意。

想不到一個體諒朋友感受的決定，卻斷送了自己的幸福，也斷送了Bobby三個月的自由。

「嘻嘻！」肥婆Cherry露齒大笑。

回到現在，身穿紅格恤衫的呀豪坐在台上感懷身世，酒醉迷糊地拿起咪高峰，從着音樂響起，說出他的心聲。

“肥婆咪繼續糟質我
誰人話在香港都未聽講過
別說喝水肥脹
哪裡瞞得住我
到底是為什麼增磅你很清楚

肥婆胖到底
賤到底 仍是懶
誰人待你好
待你差 太清楚
不要扮，欣宜
豁達人人是女神
心裡妒忌那些人
狂食炸雞有用麼~

百磅肥腩 亦要貪吃大貪
肥婆明知減肥是最痛又流汗
若然運動是下一句
只願放棄了重骨架
無謂再動 要是吃肉 更加風趣

要是回去 别引出我汗水
拿來韓風Kimchi換我半晚安睡
若然肉類在這裡
怎樣閉上了我的嘴
懶惰肥 你身體會逐點粉碎”

我屌，個細路好撚慘

Angel、Rachel、Sherry三人到達蘭桂坊，不少酒吧門外各放上“美女之夜”的紙板。途人投出異樣目光看着她們，其中一名黑人不斷大喊「Oh Shit！Hell No~」引起注意。

「Cherry話過佢同男友既定情酒吧叫Go&Stay。」Sherry四處張望。

忽然，一間酒吧走出了一大群人，各自露出驚慌的表情。剛巧，名字正是Go&Stay。

「咩肥呀！我骨架重咋！」Cherry坐着酒吧裏，大口大口吃着炸雞，並向呀豪大叫。

「死肥婆……拆我檔攤！我唔做你生意，同我走！」呀豪看著東歪西倒的桌椅，滿面醉意的說道。

「肥又點喎，你啲人淨係識侮辱我！拆你檔咪拆你檔囉！」Cherry滿腔怒火的咬着炸雞。

三人一進酒吧，看着凌亂的桌椅，彷彿發生過一場騷亂，只見Cherry與一名男子互相指罵。

「Cherry喺到！」Angel示意兩人跟着她。

「哎呀！我肚好痛，我去廁所先。」Rachel按着肚子離開。

「Cherry無事嘛？」兩人前去問道。

「我BB…我BB唔要我。」Cherry忍不住淚水哭起來。

「你…咪住，我認得你。之前強吻人果條肥婆就係你！你…一定係拆散人再迫人同你拍拖……個個肥婆一鳩樣！偷食肉、拆散人！拆散我同Ada……你地好撚重心計好撚低賤呀！」呀豪酒氣正濃，將心底裏的冤屈釋放。

「BB同我係真心相愛嫁！嗚嗚……」Cherry張開油膩的嘴巴放聲哭泣。

「天下間冇一個肥婆係無辜，個個都心理變態！你班反式脂肪移動生命體翻去炸豬扒啦！過期足三兩！人肉堡壘！」呀豪放聲大罵。

「仆街……」Angel按耐不住，一個充滿份量的右勾拳打向發酒瘋的呀豪，呀豪一拳倒地。

「炸豬扒啊啦！炸豬扒啊啦！」Angel一腳又一腳踢向呀豪，呀豪抵受不住重擊暈倒。

jeez 同比隻河馬行過有咩分別呀 死人架

一路諗：我到底睇緊乜尻野

一邊追到live

我是來催文的

寒冷的冬季，一對幸福小戀人在尖東海旁上 互相依靠，沉醉在浪漫的氣氛上。

高大的男友，為纖瘦的女友披上大衣，細心的照料着。

「BB，啊~」男友拿起竹籤將熱呼呼的燒賣餵給女友。

「再食我變肥婆啦。」女友撒嬌說道。

「肥唔緊要，我都一樣咁愛你。」男友看着 白雪無瑕的女友情深說道。

「真既？」女友心動的問道。

「當然啦，My Angel……」男友輕輕吻着Angel。

一間房間，男友收拾着行李。

「你又話我肥都一樣咁愛既！」Angel震盪着雙下巴喊道。

「果時你靚我當然係咁講啦，你依家肥到閪咁，仲同你玩咩！」男友露出厭惡的表情。

「玩？你同我係玩？」Angel流着淚水說道。

「所以話你班女人真係戇鳩，上過床就結婚Come on！我Ricko大把女，唔通攬你件炸豬扒過世呀。」男友賤格的一面表露無遺。

他粗暴的打開門口，一眼也沒有回望傷心欲絕的Angel離去。

此刻，Angel見識到自己的無知，她不再相信任何人，不再關心其他人，不再被人欺負。男友無情的分手，摧毀了Angel原有的天真，扭曲了她的價值觀，性格更逐漸變得無禮、港女，更加喜歡控制他人，令朋友們一個又一個疏遠。

幾時入番營繼續折磨佢哋

回到酒吧，Cherry大聲放哭。

「無人愛我！無人愛我！」油膩的嘴巴夾雜着雞肉和淚水。

「你再食翻唔到轉頭。」Angel一面嚴肅。

「由我啦！肥咪肥囉！」Cherry大喊，與一名嬰兒無疑。

「唔……Rachel你勸下佢啦。」Sherry一面擔心的看着剛回來的Rachel。

「欸……係囉。」Rachel愛理不理。

只見Cherry愈吃愈多，嘴快塞滿了炸雞肉塊。Angel忽然坐下，狼吞虎嚥般將炸雞灌至口中，一面堅定的盯着Cherry。Cherry看清Angel的心意，手中的炸雞漸漸擱下，眼中流下了一絲絲的淚光……

炎熱的早上，光芒照射着地面，陣陣的熱氣在石地上散出。度假營門前，汗如雨下的兩人默默抵受着紫外光無情照射。

「喂！兩分鐘。」滿頭大汗的外賣仔調皮地拍一拍看更的肩膊。

「唔比我反勝既！未到最後都唔可以認輸。」看更抽一抽衣袖。

兩人專心地盯着一條筆直的馬路，一層層熱浪中冒出了一輛紅色的車子。

看更見此經已歡喜若狂，忘我的在外賣仔面前大跳印度舞向其嘲諷，為自己的勝利披上一道風光。

「一個禮拜靚早餐~靚早餐~」看更左右擺動頭部，雙手水平放在頭側兩旁，臭屁的對着輸家唱歌。

看更與外賣仔兩人看着遠方的士愈來愈快，身影愈來愈大，一陣風般直接衝向二人之際，兩人反應得及，同時躲過的士，司機也即時剎下了車輛並打開車門。

四名龐然大物在車上爬出，趕忙的拿着行李走入度假營。少了四名乘客，車子仿如裝起了彈弓一樣上下彈動。

眼見司機差點謀殺二人，看更與外賣仔走前大聲罵道。

誰知，司機面露近乎崩潰的表情，雙眼睜起，不斷看着空無一人的座位大叫:「呀！呀！呀！！！」

兩人被司機淒厲的叫聲嚇停。惶恐不安的司機一個迅手後排，極速的離開這個地方。兩人默默互望，對一連串的事件感到匪夷所思但又卻非常親切，一時也說不出這種既視感。

也許……是曼德拉效應的影響了吧？兩人是如此想着。

佢哋折磨人就有份

裝甲車嚟架咁撚樣都唔爛嘅架的士

你應該問 點樣先塞到四個人

馬尼拉效應呀

又幾好睇

多謝

連續三日，Cherry為走出情傷，前所未有般努力減肥。

Sherry眼見Cherry發奮圖強，她也趕上朋友的步伐。

李sir依舊的嚴厲，大聲罵向懶惰的Rachel:「你老味！跑呀，唔係叫你行呀。人地跑過咗成個半圈你仲慢吞吞食雲吞，腳呢？大脾郁啦！跑！跑！跑！」

李sir的嚴苛責罵，Rachel加快腳步追趕，沉重的肉腩四處搖晃。

四人跑到筋疲力盡，Cherry、Angel、Sherry三人苦中作樂，Rachel眉頭深鎖般盯着笑容滿面的Cherry。

「嘔！！！」Rachel力盡乾枯，湧出大量消化中的麥皮，無力地倒在嘔吐物上。

傍晚，Rachel一如以往拿起手機，擺出一副可憐的容貌，放上平均只有8人讚好的ig上。

“Day38，今天好累累，但是值得的。Try hand, Be hand. let do the heavy life by futuer gogo.
#健康人生#肉肉女#hkgirl#我最努力#goodgirl”

Rachel看着手機將近半個小時，不停更新手機動態，依然沒有讚好的人數。

無聊的她，回望自己上一個post，黑色照片上tag了一個名字，寫着:

“那個他，再次出現了，我還期待嗎？若然你主動搵我，我會心動的。
#Loveisture#hkgirl#wetsrutlove#canitsrutyou”

滿身臭汗的Rachel躺在床上抖動，不知不覺間睡入夢中。

「Rachel我愛你。」一個黑影抱着Rachel，用力擁吻着。

「放開我既小Rachel！」學明指着黑影說道。

兩人大打出手，身穿白雪公主服裝的Rachel不知所措。

「唔好打啦！」Rachel油膩的腔聲喊停了兩人。

Rachel滿面羞澀:「我知兩個都好愛我，但係兩個好好，我唔知點揀。」

「Rachel……」兩人深感愧疚，一同擁着肥厚的Rachel，三人浸在愛河之中。

可惜南柯一夢，Rachel醒後滿面失落，她看着11時11分的鬧鐘，看着深夜的景外，從濕溜的床單離去。

「咦，Sherry。」學明在售賣機前再次遇上Sherry。

「Hello…」Sherry怕生的點頭。

學明拿着佛珠，念念有詞的走到售賣機前點了一罐檸檬茶。

「我見你今日比之前跑步努力咗喎。」學明呷一口檸檬茶。

「多謝……」Sherry閃避學明的視線。

看着閃閃縮縮的Sherry，仿佛懼怕與人溝通，引起了身為導師的學明注意。

「其實你應該要自信啲，咁樣做人先至會積極，減肥先會有進步，過於自卑會拖慢你。」學明細心提出建議。

只見Sherry點一點頭，默默返回她的宿舍。她依然是一個內向的孩子，內心的陰影與她的影子一樣，龐大而腫脹。

學明依在售賣機旁:「唉，就算減到肥都減唔到佢既自卑，咁落去都唔掂喎。」

為職責感到懊惱的學明不禁搖頭。

「啱呀。」一把低沉的聲音發生。

學明睜開雙眼，緊握佛珠並裝起一副兇神惡煞的面孔由售賣機慢慢走回宿舍，試圖在心中撐起強烈的信念對抗內心萬分不安。

這晚學明徹底失眠。

仲睇緊

描寫係幾好
但出文太慢 我就來棄故

我是來催文的

咪係囉出得咁慢

隔天朝早，李sir為四人邀請了營養師進行飲食講座。沉悶的內容加上滿身毒氣的講師令四人毫不有趣。

「嗯……所以，你地可唔可以聽我講……」毒撚教授自卑的看着四人。

失眠的Rachel呼呼大睡，口中發出的沼氣一波波湧上毒撚教授的鼻腔，鼻中徘徊着一陣多年未經清潔的溝渠氣味，剩下的兩個小時將是他生平最痛苦的一次。

學明被李sir拉到操場晨操，兩人上身赤裸，露出一塊塊腹肌，揮灑着熱血的汗水。

李sir的身軀有如飽受風雨的真漢子，每一吋也是札實的肌肉，絕無半分懶惰，連平日注重運動的學明也自愧不如。

另一邊，度假營的門口湧來一群三十多名身穿同樣衣服的青年，每人也露出雀躍的表情。

「喂喂，咩料？咁多人既？」外賣仔八卦地詢問看更。

「Ocamp嘛，成班人嚟五日四夜。」看更收好手上的"九龍十隻白虎"。

「七月中左右咁快有Ocamp咩？」外賣仔一面好奇。

「話之佢，你睇。」看更托一托頭示意。

「好啦各位師弟妹，跟住你地既組爸組媽一齊入去啦喎！Go Go Hunter！」金髮的組爸一面親切的望着各位師妹。

組爸一聲令下，所有女生興奮跑向度假營，個個也青春活潑、個個也波濤洶湧，兩人看得心花怒放。

「嘩，不得了，依家啲妹妹正到，早知我遲出世十年啦屌。」外賣仔羨慕不已。

「又一個淫亂Ocamp。」看更向外賣仔打一打眼色。

順眼色一看，一名藍髮的mk仔偷偷向金髮組爸索要一個安全套，組爸露起淫褻的表情看着遠處那堆左右搖擺的屁股，快快塞了安全套予藍髮mk。

「唉，班女仔冇啦冇啦。」外賣仔點燃手上及看更的香煙。

「好彩我生果兩個都係仔啫，唔洗擔心。」看更吐一口霧氣。

「往好果方面諗，起碼有靚女養吓眼。」兩人暗暗自喜。

操場上，學明跟着鐵人李sir的步伐加上炎熱的天氣弄得汗如雨下，健康的膚色表層披上閃亮的水光，四層腹肌的線條更為明顯。

「呀~好大隻。」女生們走過操場，看着學明的肌肉大叫歡呼。

學明害羞的揮了一下手，只見女生們更加興奮，小皮球在衣內上下跳動着。

「學明你幾受歡迎喎。」李sir忍不住嘲笑一下。

組爸及組仔仇視着學明的同時，淫賤地靜瞧女生們的胸部，心想這Ocamp沒有白行一趟。

看更、外賣仔、女生、厹們紛紛認為以下將會是美好回憶，殊不知只是一個惡夢的開始。

一個肥膩而具侵略性的惡夢……

一間寬敞的住宅裏，母親專注為小孩收拾行李，準備五日後的東京之旅。

「媽咪，我揾唔到Keroro手錶。」小孩一面憔悴的說道。

「會唔會放咗一二便呀？」母親在家中找了一大遍。

「我要Keroro手錶……」小孩泛起淚光。

「唔……究竟放咗喺邊呢？」母親費煞思量。

推 樓主出文出快啲 此post必火

「你老味！提起你地隻腳！OneTwo！OneTwo！」李sir今天狀態絕佳，運動之魂完全爆發。

四人依舊在操場上做起運動，鬆泡泡的脂肪層在上下擺動，與面油混合的汗水隨頸而下，擦過老泥頸的汗水逐漸變黑。

操場的另一邊，皆是青春活潑、可愛動人的組女組媽。

聽着那些厹低俗而墊腳的笑話，不少組女也一笑置之。

「好啦各位組仔組女，我地依家玩FishRun。所有喺繩下既人唔准用手並且咬住由繩吊起既冬甩食咗佢。之後鬥快跑向另一邊喝曬組爸媽用大脾夾住既牛奶。所有人完成先合格，最慢果組將接受大懲罰！GoGo Hunter！」金毛組爸望着組女細心解說。

一眾組仔組女立刻跑向繩下上下跳躍，碧波蕩漾的景色令各組爸看得如痴如醉。

只見一名女生咬下冬甩，急腳跑向夾緊牛奶的組爸。他一手撕開蓋片並將女生的頭塞向牛奶瓶，反白眼地享受着此情此景。只見女生毫無反抗，任由組爸的愚弄，口腔也快灌滿了牛奶，她竟然趕緊喝下並舉手擺出一副勝利的姿勢。

所有人看着滿身牛奶的女生大力鼓掌歡呼，只見組爸看着她那弄濕的玉腿及若隱若現的胸部現起了淫欲，紛紛打起眼色向計劃進一步出發。

「我幫你啦。」金毛組爸一面溫柔的抬起組女的屁股，幫她咬下繩上所冬甩。

藍毛mk有樣學樣，為那個36D的女生作為增高器。懵然不知的女生活還以為兩人是韓劇的Oppa，其實只是為了性愛而鋪路的Av男主角。

「好，今日咁多。」李sir看着她們有所進步，安心解散了四人。

好想玩淫亂o camp

留名睇組爸們 屌錯4個肥婆

你想玩依個Ocamp定點先

冇得同組女亂倫

「唔！唔！」組女被組爸強行灌牛奶。

「飲飲飲！」一眾厹眼見此情，熱血沸騰並吶喊助威。

只見眾人呼歡拍掌，唯獨組女面露不悅，看着牛奶四濺的身體。

「依？你漏奶喎。哈哈哈！」厹們調戲着。

然而，組女對這低俗笑話毫不受落。

「你無事嘛，抹一抹先。」金毛組爸上前關懷，拿着毛巾到她面前抹去嘴邊的奶漬。

「唔該……」組女羞澀說道。

「佢地玩得過份少少，你依到都黏到啲，唔好郁。」金毛組爸細心的抹去組女面上的牛奶漬。

「塊毛巾係咪你嫁？整污糟咗唔好意思。」組女看着溫柔的組爸。

「唔……件毛巾送俾你啦，我諗遲啲買過條……」金毛組爸面有難色，輕輕一掃組女的秀髮便默默離開。

組女面露紅泛，想不到外表player的組爸，內心卻竟然……

竟然……………………

竟然…………………………………………

………………………………………………………………………………………

「竟然咁撚Oppa呢！啲女真係韓劇韓上腦，一個外表player既組爸，其實係暖男既設定簡直老套到唔老。好地地又點會帶條毛巾出嚟？咁就緊撚係有預謀啦屌！Ocamp之前已經查清你同男朋友因為Ocamp而不和，再慫恿班唔識溝女既柒頭皮玩到淫樣盡出奚落你，然後做個好人再乘虛而入。等你覺得我溫柔過、細心過你個男朋友，仲唔引到你上床再幫你條仔帶帽，免費送我幾條蝦條。當班垃圾mk特登串下鍾意果條女搏人關注既同時，我已經做個暖男上咗好幾Q呀屌！」金毛組爸心想。

「都係組爸好人」「你睇下，成班色狼咁」組女們將那群厹與金毛Oppa比下去，其中一兩個組女更雙眼烱烱般仰望着他的背影。

竊竊細語又怎能躲過為食女而苦練耳聽八方的金毛組爸。乘着組女的評價，他決定繼續飾演暖男，拿着牛奶瓶走向Cherry四人。

「Hi，見你地咁辛苦，請你地飲枝牛奶，我地果到有多。」金毛組爸面帶笑容，心裏卻注意着那群吹捧的未來肉便器。

Cherry接下牛奶，金毛組爸友善的舉動，引起了Cherry的注意。

「佢關心我？」Cherry心想。

只見組女們評價有增無減，金毛組爸打從心底知道，"暖男"的角色已經令他的計劃十拿九穩更有可能獲得額外收穫。

「計劃通」，金毛組爸如此想着。

rip 金毛 海綿寶寶已死

所謂人紅自然多fans，東施效顰實出事。

藍毛組仔看穿這個加分制度，竟然走向四人裝出一副好好先生:「相識都係一場緣分，不如一齊玩。」

「你噏乜鳩呀。」金毛心裏一慌，試圖打起眼色將心底話傳遞給藍毛。

誰知藍毛組仔點頭，突然又說:「多人玩開心啲嘛，我地好似一個大家庭咁，歡迎任何人。」

想不到，藍毛完美無視金毛的暗示，右手更使出一個手槍手勢回敬，彷彿佩服自己的一個完美助攻。

「會唔會阻到你地？」Cherry問道。

Rachel輕輕一掃她粗糙的前髮:「當然唔會啦，hello我叫Rachel。」

莫名其妙地，兩人走進了這個Ocamp的圈子。

「拍住上師兄。」藍毛一個反智拍搏頭，微微一笑。

金毛壓着心裏無限種粗口、怒火、殺意，為辦演好好先生點頭微笑。

在Rachel一個身旁擦過，金毛隱約間看到她髮後有着烏黑的皮層，心想只不過是陽光折射的陰影而已。

老泥保護色

點解過咗咁多頁，都只係得我一個俾樓主用文強姦過……

公平咩！

我都有

嗰日我一開出嚟追文就見到自己俾肥婆強姦
然後我笑到仆街

唔理你，同我屌多幾個

在休息室裏，學明為李sir整理度假營所有檔案，一個一個分類。

「學明，你過一過嚟。」李sir在收拾行李。

「李sir？你去旅行咩？」學明詫異問道。

門外傳來呼叫聲，學明一開門，只見食堂裏的大廚繞手等候。

「依一星期我有緊要事未必翻到嚟，你照住時間表去train佢地四個。」李sir交下檔案，便匆忙地與大廚離開了度假營。

學明一面懵然，彷彿感覺自己可靠的戰友背棄離開，一時無所適從。

然而，當一頭掙脫枷鎖的猛獸失去了控制，自由所引發的破壞力將急速提升。

「G.O.G.O.H.U.N.T.E.R！Go！Go！Hunter！Fire！城市獵人！個個迷人！我地power up！團結一致，向你開戰！」Rachel與Cherry在藍毛的弱智策略下，經已逐漸融入了Ocamp大家庭，兩人落力地跳起dem beat。

眾人dem beat完坐在一旁休息，金毛乘機找回那個漏奶組女實行自己極樂荒淫的「蝦條計劃」，誰知每當他走向其他女生時，Rachel也會莫名其妙地在他身旁壞他好事。

「組爸~我頭先有幾個dem beat唔太熟，可唔可以教我？ 」Rachel故意胸壓金毛，沉重的脂肪加上一陣汗臭令金毛稍一顫抖。

金毛為了裝作Oppa角色，一面樂意般教導，實質卻厭惡至極。

眼見背後的組女讚嘆有加，倒是安慰自己的付出必有回報。

藍毛眼見金毛組爸如此賣力，他也不感怠慢:「不如我地一齊交換電話號碼。」，Cherry秒速拿起手機。

金毛一眼愕然，只見Rachel忽然轉身，雙眼烱烱的盯着他。金毛自知騎虎難下，不情願讓這個肥婆打劫了他的電話號碼。

金毛微微一笑，逐漸走出活動室。

他提起了收藏褲裏的一支煙，吐出了唏噓霧雲，憂愁地仰天一看。

「沒有東西比無知的友人更危險。還不如有個聰明的敵人比較輕鬆。」金毛輕輕說道。

夜間，Rachel躲在被窩裏，嬌柔地摸着身上的腩肉左右亂纏。心緒凌亂的她，在ig寫上一個post。

“Day42，或許……他才是我的真命天子。左右兩難……When love come, how do I do.
#肉肉女#hkgirl#愁#愛#我的白馬王子#goodgirl”

李sir離開了僅僅兩天，Rachel與Cherry有如脫韁野馬，擅自離開了學明的控制，只見Angel與Sherry繼續留守。不過欠缺了李sir火爆浪子的風格，動力大幅下降。

另一方面，Ocamp厹群準備熱身，每人以敵視的態度盯着身邊的男性，彷彿一場大戰即將開始。

「各位組仔！今日玩獵人障礙賽，所有男生必須穿過繩網陣、泰山過河、石壁牆、戰壕，四個障礙。完成果組全部人加100分，最尾果組接受大懲罰！所以各位組女……為你地既組仔打氣啦！」組媽興奮地大叫。

所有組仔排成直線並整裝待發，心想正是向女生表現的好時機。一名組仔脫去上身衣服展現自己毫無吸引力的身材，自信爆棚的感覺良好。

厹們眼見於此，紛紛脫下上衣，心怕有所虧損。有排骨的、有車軩的、有紋身的，個個身材也不倫不類像"忘了愛"般滑稽。

組女們以為組仔火力全開，以歡呼方式振奮士氣。可惜厹們自以為滑稽的身材吸引了組女，紛紛用猥瑣的眼神看著彼此。

「Hunter Ready！Go！」組媽一聲令下，組仔你推我撞的狂奔。

你想屌多幾個

文啊

繩網陣，一條由木柱築高五米，多條大麻繩形成的二十米大橋，厹們順着繩梯一湧而上，你爭我奪的在繩橋上爬走。

狹窄而懸吊在空中的繩橋擠滿了一堆滿身臭汗的漢子。眾人你推我撞，不少手手腳腳也在混亂之間卡在網中，厹們猶如進入曱甴屋的曱甴難以彈動。正當所有人強忍着汗臭及尷尬擺脫掙扎，其中一名白如豆腐的瘦男子卻露起羞澀的笑容:「HEHE……」

十多名厹奮勇地越過繩網陣，仍然卡在繩中的厹心抱不憤，不斷拍頭懊悔。

組女眼見賽果終有進展，紛紛打氣鼓掌。厹們跑到一條吊着長繩的泥河，打算英勇的展現自己大冒險精神。只見一個又一個組仔順着次序大力擲在泥河裏，每人滿身泥臭的跑向石壁牆，面上那囂張的容樣經已潦倒的留在泥河中央。

到達石壁牆，滿手泥水的厹猶如蟾蜍爬滑石，滑稽的在石上往死裏爪，猙獰的倒在地上，無一倖免。

組女們看着此情此景也黯然無聲，輕輕留下一兩句加油努力，避免傷透男人們的自尊心。

組爸們不禁搖搖頭，為組仔嘆息。

看更和外賣仔在遠處拿着望遠鏡:「呀屌！一個都衝唔撚到閘。」

「仲以為果件黑黑實實有料添。」外賣仔拍頭嘆息。

「虛火嚟咋！」看更不屑的看着那群混身污泥的厹。

正當兩人如維園呀伯般憤慨批評賽事時，突如其來的學明引起兩人注意。

從望遠鏡中，隱約看到學明與金毛組爸稍有爭執，兩人脫下上衣，在白線上預備。

「喂！乜料乜料。」看更問道。

「唔知，不過賭兩嚿個助教贏。」外賣仔說道。

「你贏咗我，咪聽你講囉。」金毛故意脫下上衣，露出六塊腹肌，組女們看得紛紛入神。

金毛組爸苦練多個幾月，正是為了在Ocamp營造這個效果。他心中滴下淚水，深信終有一日會有回報。

然而，Rachel看著那魅力誘人的腹肌，餓渴的肉體按耐難受，不斷吞下快流出來的口水。

跟着李sir步伐的學明，雖則沒有六塊腹肌，但由上而下也是均勻結實的肌肉。一脫上衣，微黑的健康膚色更顯男子氣概，令不少組女興奮苦狂。

金毛看着組女熱烈的反應，心中更添一層妒忌於學明。

「贏咗還翻啲人俾我。」學明身受李sir的重任，決將兩人帶回營中繼續減肥，冀望能做出成果獲李sir賞識。

究竟勝利女神站在為食女而奮鬥的金毛，還是為重任而奮鬥的學明呢？

「你地唔好咁啦，我唔想你地爭……」Rachel暗爽。

「加油！加油！」組女們熱烈打氣。

一聲令下，兩人拔足狂奔。

自信的組爸利落攀上繩梯，輕快的越過繩橋，學明被身手敏捷的金毛慢了一拍，但依然拼命前進。

來到泰山過河，僅得腹肌而無臂肌的金毛特别吃力，學明飛身跳躍，輕易捉住一條又一條繩索越過泥河。

眼見賽事如火如荼，組女們也拼命打氣尖叫，當中最為緊張的莫過於遠處觀看的外賣仔及看更。

「屌你老母上呀！」看更握緊遠望鏡。

「Keep住個勢！贏佢！贏佢！」外賣仔隔空打氣。

到達石壁陣，兩人爭勝的決心不相上下，一同攀上高點跑向小斜坡，兩人順着斜度滑向地面，沙石也輕輕飄起。

到達戰壕障礙，一個又一個高於兩米的土牆直線排放，金毛與學明同時越過土牆。只見金毛喘氣不斷，體力快要消耗用盡，學明卻毫無疲態，賽果經已顯然而見。

怎料，學明從土牆跳下時，地下忽然多了一塊石頭，失去平衡的學明不慎扭傷。金毛滿面笑容的拿下了這場賽事，甚至拿下了組女的心……

或者Rachel的心。

「你都幾勁喎，無事嘛。」金毛繼續飾演Oppa，故意伸手扶起學明。

「佢地走唔走就問下佢地。」金毛眼睛看着Cherry兩人，心裏的視線卻移向被觸電的組女。

「當然留喺到啦，我地O-family嚟嫁嘛。」Rachel強忍口水。

「唉，只怪我太靚多人爭。」Rachel看着扭傷的學明心中默道。

「學明，你無事嘛。」Sherry走來問道。

只見學明一拐一拐，Sherry慌忙扶他到醫務室。

遠方，外賣仔心中不憤掏出胸袋的二百元正。

「屌，如果唔係條仆街出茅招個助教一早赢鬼咗啦。」

在高處眺望的外賣仔比任何人看得一清二楚，當兩人越過土牆之際，金毛將預先放在褲袋的石頭擲向學明的落腳點。

看更毫無廉恥般接下賭金。

「組爸你好叻叻呀！」Rachel突然撲向金毛，沉重的雙臂壓在他肩上。

此刻，金毛忽然嗅到一陣陳年梅香馬友的氣味在Rachel腋下散出，其惡臭直衝至鼻腔，金毛因生理反應留下淚光。

「噢，你唔好因為我而喊啦。」Rachel凝視着金毛。

「估唔到佢地依種關係」「唔怪得知咁搏命啦」組女們交頭接耳。

然而，這場遊戲並沒有真正的贏家。

夜晚，漆黑的星空，配上一個溫暖的營火，眾人圍在火邊談談情，跳跳舞。

不知不覺間，這已經是Ocamp的最後一晚。

每人也回想起Ocamp的美好回憶。

（藍毛:係咪攞唔到？我抱你…… Cherry: 我都攞唔到，抱我！)

(金毛: 唔係咁嫁，我同Rachel冇…… Rachel: 組爸！！！)

(藍毛: Mary如果你唔介意，不如今晚…… Cherry: 個揭尾故好驚驚，可唔可以……）

Rachel滿面笑容跳起營火舞，其中一名毒撚與她伴舞，面容扭曲般展示萬分的不願意。

「依家係大家最期待既環節！」一名組爸大叫。

按下播音器，熱情的音樂伴奏間，各男生與女士們一路圍着營火，一路轉換舞伴。

「唔好掛住我~啾！」Rachel向毒撚一個電眼。

只見毒撚全身發抖跳舞，不知道還以為他貓王上身。

（對面的女孩看過來，看過來~看過來~）

「我有預感我地轉完個圈會喺翻一齊。」金毛情深盯着眼前的組女。

「係咩……」組女含羞答答說道。

「唔好俾佢停，繼續轉！」組爸拍着手。

男士們拉着女生慢步，兩人一個轉圈便由下一位男士接生。輕快的音樂，引領各人的節奏起舞。

只見營火中一個沉重的黑影每一轉圈，接過手上的男士們也失去平衡。金毛只見黑影漸近，一個龐大的身型漸襲之前。

「組爸~」Rachel雙眼發光。

突然，音樂停下。

「今次仆街啦。」金毛不可思議的想着。

「冇理由，明明我已經吩咐好佢地睇住先停，點解會失手？」

「呀……Rachel個位置前咗好幾個，唔通頭先轉圈既時候調轉咗。」金毛分析事件經過。

只見Rachel裝起可愛的樣子，握着金毛:「我地真係有緣~係咪呀。」

金毛瞬間九秒九速度拿開手，只見組女一面惋惜側目。

「大家都換好partner啦嘛，快啲問下佢叫咩名， 攞埋電話！」MC組爸叫道。

「哎喲~我已經有你電話lu，真係嘥。」Rachel擺起v字手勢並放在臉側。

「屌你老母，完啦好嗎。」金毛看着一堆油淋淋的面頰故意擠成一團裝作可愛，心中暗暗自道。

「交換完啦嘛！好music！」MC組爸大叫。

(對面的女孩看過來，看過來~看過來~)

每位男士看着自己的女伴也紛紛任賢齊上身，裝起手勢像訴心中情，然後輕輕握着女伴手臂一個 華麗轉身。

只見金毛面有難色，眼前的不是女孩，而是一顆巨型油岩。他試圖捉緊Rachel手臂，只見Rachel滿身臭汗，汗與油脂融融相交。肥厚的粗臂，金毛無法捉緊，更莫說帶着Rachel轉身。

Rachel愈跳愈起勁，不時倚在金毛身旁，還故意幾次踫他的嘴唇。只見金毛反應靈敏，不時迴避那對塗了濃厚的橙紅色大嘴唇突襲。看着那團油肥厚切腩肉左右搖擺，伴上Rachel的本命單眼，強烈折磨金毛組爸的心志。

音樂停下，金毛鬆了一口氣，旁人盯着金毛輕輕微笑。金毛心受屈辱，正想離開時，音樂忽然又響起。

(戀愛ing~happy，ing~心情就像是，坐上一台噴射機~)

金毛飽受摧殘的靈魂經已坐上一台噴射機移居火星，金毛猶如木偶任由Rachel擺佈。Rachel愈發起勁，不時無意踏中金毛的腳指。肥勁的雙臂握着金毛，轉圈時金毛更失去重心，感覺Rachel快要拋起金毛，雙腳飄飄然般似的。

到達音樂末端，Rachel裝起心型手勢。

眾厹不禁側目恥笑，金毛的自尊從未打得如此低落。

MC組爸拍一拍手:「好！各位抱下對面既partner！多謝佢啦！」

「乜話？抱？抱！！」金毛心想。

「He……he。」Rachel一面淫褻，慢慢紮起頭髮笑着。

「er……」金毛一面猶疑。

Rachel以為他害羞，一個飛撲擒抱了金毛組爸。

肥肉的蠻力遠遠超出了金毛的負荷，脊椎發出咔咔般叫聲。

金毛左右掙扎，Rachel以為他色心起，口中輕輕吐出有如渠水一樣的氣味。

誰不知，金毛掙扎過程中按着Rachel的後頸。當一切結束後，他的左手手心夾雜着微粒般的黑印，心想:「那來的灰塵？」。

仰頭一看，Rachel剛好轉身。金毛恍然大悟，強烈的潔癖感湧上大腦。

Rachel的髮後掩蓋着一大片極黑極臭的石油提煉廠。手中的微粒必然是長年累月的結晶品，微粒更散着一陣發酵納豆與生洋葱的奇氣味。手掌均是黑沉色，仿佛手掌曾被浸在污渠之中，逐漸腐化。

Rachel露齒微笑，牙縫間夾着一片綠油油的菜心。

金毛的怒火也再按耐不住了。

啲故雖然慢，但都係好治愈

就好似中藥咁

好佩服樓主對肥婆老泥嘅描述

另一邊，學明一拐一拐走到售賣機前，發現Sherry正站在一旁。

「Sherry？Hello，你喺到仲乜呀？」學明問道。

「我專登等你……」Sherry握着什麼說道。

一時氣氛死寂，Sherry發現自己好像說錯什麼，即時答道:「唔係咁呀……我我我只係見你扭親，我屋企有枝藥膏搽咗會好快好翻，所以諗住俾你……」

學明按過藥膏，正想道謝之際，Sherry經已走至遠方。

營外大門，看更坐在哨站，細味“九龍十隻白虎”的真蹄。正當看更專注分析圖中的女生何解胸部奇大之際，一名身穿紅色上衣的女士帶着一名小孩走到哨站前拜訪。

「媽咪……我唔想嚟依到。」小孩拉着母親的上衣，露起糾結的神容。

母親輕撫小孩，走到哨站前問道:「唔該，我想問下你地有冇執到一隻Keroro手錶？」

看更身手敏捷，熟練地拿起一本“九龍十大食府”掩飾:「小姐有乜幫到你？」

兩人交談一回，看更准許母親入營尋找失落的手錶。小孩萬分不願意，試圖拉住母親走入這座阿鼻地獄。母親無奈之下，交託小孩由看更看管，獨自一人走進營中。

「媽咪……」在小孩眼中，度假營猶如伊藤潤二的黑暗世界，心怕母親一去不返。

「小心奇行種……」小孩混身顫抖。

營火結束後，組女一面糾結而羞澀的找上金毛，雙眼濺露淚光並偷偷約定稍後在活動室踫面。

正處於臨界點的金毛，聽到如此幸運的消息，一時怒火全消。

儘管兩人竊竊細語，也逃不過Rachel的法眼。

「臭閪，想勾引我既BB。」Rachel心想。

回到宿舍，Rachel打開衣櫃，拿起了她的“秘密武器”，奸邪一笑。

「組爸BB……」Rachel雙眼憧憬，塗起厚厚的紅唇說道。

另一邊，組女翻閱手機的Whatapps，雙眼通紅。

「點解你唔可以好似組爸咁關心我，你對我已經唔係好似以前咁。」組女說道。

內心空虛的組女，憶念起和善的組爸，慢慢走向活動室。

「Mary，你喺邊呀？」金毛滿面淫慾的笑着。

金毛走到漆黑一片的活動室，靜寂幽閉的空間令金毛體內的慾火正直充血，跨下經已蠢蠢欲動。

突然，一道黑影閃過，金毛對這“捉迷藏”遊戲大感刺激，他在黑夜間興奮地尋找組女的蹤影。

「依邊呀~」一把喘氣聲說道。

喘氣聲令慾火上腦的金毛按耐不住，他循着聲音的方向，走到一道儲物房，裏面正放着一個量重計及一個躲在一旁的身影。

金毛淫淫一笑，逐漸走近躲藏的身影。

「走…走…走……」一把詭異而低沉的顫抖聲在金毛耳邊細語。

屌你 it 黎架坑渠爬出嚟呀下次。 諗起都打冷震

我對老泥 有一份執着

推到金毛無晒尊嚴

金毛要俾人女女女喇

文啊文啊我要睇金毛俾人撚化

live

如此詭異的聲音正常人也會避而遠之，可是金毛被體內的慾火完全控制，壓抑已久的人格選擇無視一切聲音，順着身影前進。

因此，他損失了逃走的好時機……

金毛在漆黑中左右踏步，隱約間看見身穿紅裙的身影。寂靜的空間，金毛能清晰聽到她急促的呼吸聲，彷彿一頭迷路緊張的小鹿。

金毛眉毛一撓，露起淫蕩伯父的神容。

慾火驅使下，金毛一個飛擒大咬從後抱住組女，淫邪的祿山之手握起乳房上下套弄。

正當金毛閉眼沉醉於情色性樂，現實卻有種種莫名其妙的違和感……

那種質感、那種氣味、那種體型……

「呵呵呵~」金毛仿似聽到家豬發情的聲音。

月光映照，一絲微光從門隔間透照，幽暗的房間回復一少許視野。

金毛滿面疑惑，稍微退後於這件紅色的不明物體。

不明物體逐漸迫近。微光透射，身穿紅裙的物體漸露原形。濃油粉面、厚實紅唇、一漲一縮的鼻孔、炸裂性的海膽腋下毛、寬身而腫脹的身材、口中洩漏不明的垃圾氣味、老泥水與香水混合而成的生化屍臭。

緊身紅裙下，擠滿了一層層皮下脂肪，裙也快要迫爆似的。

金毛失淫意，憔悴般看着肥油紅裙米芝蓮步步進迫。

此刻，金毛只想到一個字形容此物……「牠。」

「組爸醬~」Rachel喜笑，露出那片依然卡在牙縫上的芥蘭葉。

金毛正想大叫之際，Rachel那副巨型下顎強行包起金毛雙唇，上顎再強烈抖動調戲組爸。強而有力的顎骨啜緊金毛的嘴唇，更包住他用力發出的求救音訊。

Rachel慾求不滿，伸出那條粗糙肥大的巨舌，瘋狂頂撞金毛那緊閉的牙關。在極危之刻，金毛仿佛領悟“咬緊牙關”的由來。

正因如此，金毛稍微分神，Rachel的舌頭猶如打樁機直衝口腔，肥舌巨蟒在金毛寬敞的空間任意打卷。其中，Rachel的牙石隨着舌頭流輸，石化質的牙屎濃縮着大量的二噁英，經過唾液融解，由胃囊湧上的沼氣化為催化劑，萬年臭渠加上腐化的屍臭不斷徘徊在金毛的口腔之間。

金毛意識到口腔被惡臭腐蝕，臭味貫通着七孔，每一口呼吸皆是那陣嘔吐物味道，難以忍受的金毛被惡臭燻至流淚。

可憐金毛被Rachel的麒麟臂用力抱實，毫無反抗掙扎的空間，金毛只能強忍淚水。只見Rachel愈吻愈興奮，粗糙的巨舌潛入口腔深處搜刮那精緻的寶珠，喉嚨被Rachel的舌尖輪樂一翻。

「唔！唔！唔！」弱小的金毛只能無聲吶喊，心中淌下男兒淚。

金毛人生第一次深喉，就奉獻給了Rachel這個禽獸。

金毛無慘

加速！

老羞成惱，金毛充滿屈辱的右巴掌大力揮向油面Rachel。

Rachel頓時愕然，放下了金毛，慢慢後退，何解心上人用着仇怒的眼神盯着自己。

「屌你老母……」四字真言，字字鏗鏘。

「組爸……」Rachel心忐忑忑，想不到暖男組爸說出粗言穢語。

金毛終於撕開虛偽的面具，心底的怒火猶如火山爆發般湧出:「你嚿人形米芝蓮，知唔撚知自己好撚噁心呀！我行到邊你跟到邊，我溝女你就埋嚟阻住曬！仆街閪，你跟撚夠未！」

「我知你中意我嫁，你對我咁好，我……」Rachel扭轉豐滿的身型。

「你照下鏡先啦肥婆，我寧願食齋都唔撚想食你呀！我之所以對你好係因為我要做好暖男個角色咋！最後一日都唔怕同你講，你成身好撚臭，好似一堆豬屎加梅菜咁既餿味，你睇下你，我屌嚿生豬肉都唔屌你啦！」金毛歇斯底里喊出自己心聲。

Rachel不敢相信。一直沉睡在自己世界的Rachel被金毛的心聲一言驚醒，將浸淫在謊言的自己l一下子拉走。全身發抖的她不斷慌張嗅着自己，睜大眼睛凝視着金毛。

每晚，Rachel在床單中幻想與金毛曖昧、 與金毛拍拖、 與金毛接吻、 與金毛性愛、 與金毛結婚，現在好夢皆成空。死不悔改的她走向金毛，試圖捉住自己那一廂情願的幻想。

可惜，金毛毫不留情，一個絕裂右勾拳揮向Rachel的面頰，敵視而道: 「你真係好撚臭啊……」

此言，Rachel心碎，仿佛墜落無底深潭。Rachel留下一聲撕裂的吼叫，便轉身淚奔而逃。

活動室下，只剩金毛一人……

金毛嘴角一仰，頓時手舞足蹈:「屌你！趕走咗個黑人僧既死肥婆，之後可以喺到屌Mary！屌到天昏地暗！」，金毛伸出舌頭，雙手托起:「我要啜潤佢個乳頭，係咁揸，係咁“雪雪雪”~」，金毛忘我地前後擺動下體:「之後大大力！誰人做愛大大力！然後搞到佢高潮果陣收恥play問佢“你想我射邊！想射邊！依家邊個係你男朋友！”，等佢怕羞咁帶佢男朋友綠帽！」

「屌到佢反艇無力果陣，拉長佢粒pink lin當做牙線咁喺條牙縫係咁“吱吱吱吱”……」金毛左右亂跳，擺起一副用牙線的動作。

「吱吱吱吱……」金毛突然一動不動，整人呆盯着前方。

「賤格。」站在雜物房門前的Mary一記耳光打向金毛。

「點會咁嫁……」金毛陷入絕望。

活動室下，只剩金毛一人……

一人……

忽然，一道寒風吹過，雜物房的大門隨之緊關，門後發出咯咯的怪聲。

「人渣」

一聲慘叫後，便再沒有任何聲音了……

好好睇

「呀！！嗚~」Rachel一邊跑，一邊發出低沉沙擦的恨泣聲。

妝容盡毁的Rachel，漫無目的地在營中奔跑……

「咁你呢？你鍾意邊個女仔？」Cherry坐在藍毛一旁。

「我？我鍾意組媽Bobo，一陣就去表白！」藍毛傻呼呼的站起來。

「好……咁加油！」Cherry一度猶疑，最後卻選擇輕鬆微笑。

「加油！你都唔好放棄，我上啦。」藍毛向Cherry揮手說别，便鼓起勇氣離開。

Cherry雖心有不捨，卻漸漸發現……原來，只有不捨而已。

她仿似明白了什麼……

時間僅僅過了一小時，小男孩一直在坐在哨站內等候母親。

看更苦悶地抽着煙，不時看看手錶，不時看看小男孩。

小孩看着牆上的分針已轉了一圈，焦慮的感覺令他坐立不安。同時，他又想起了以往不安的回憶，奇行種、瀑布、饕餮、坦克……

「唉，佢老母咁耐嫁。」看更抽煙說道。

「禿頭佬，可唔可以帶我揾媽咪？」小孩走出哨站，拉一拉看更褲子，一面焦急地問道。

看更摸着自己光滑的頭，一面惱羞:「依啲唔係叫秃！係……係完全光頭，Style嚟！你呀媽冇教過你唔可以咁冇禮貌嫁咩！」

「媽咪可能出咗事，不如光頭佬你入去睇下。」小孩看着營中說道。

「我要喺到做野，睇住有冇可疑人出入。唔得閒！」

「依啲冇着衫既姐姐好可疑咩。」小孩拿出看更藏起的“九龍十隻白虎”。

「攞翻嚟！依啲係……係藝術性雜誌！用…用……用嚟消遣。」看更慌忙地沒收小孩手上的雜誌。

「咁你啫係得閒，帶我入去揾媽咪……」小孩說道。

「唔得呀……」看更一面嫌棄。

「如果唔係我話比李sir叔叔知你翻工睇鹹書。」小孩威脅看更。

「你！你！」看更頓時慌張，手中的煙蒂也掉在地上。

看更無奈之下，只好屈服於小孩的威嚇，提起手電筒並拉着小孩走入營中。

「嗱，走一圈咋，你唔准反口。」看更瞧瞧小孩說道。

小孩點頭，壓抑着心裏的恐懼，與看更一同踏進營中。

小朋友又要受衝突了

樓主上水未

咁快live咗

此post已完

夜幕低垂，涼風靜靜吹過，草叢順從風勢道出一陣陣低語，訓練營的街燈引領着小孩和看更的搜索巡邏。

黑夜及無人的道路加深着小孩的恐懼，如非看更與旁陪同，他絕不有半分勇氣走進這條仿如永無止境的路徑。

「都行咗一半喇，你呀媽仲唔見人既？」看更提着手電筒四處照射。

「係咪行咗一啲地方我地唔會經？」小孩試圖壓抑懼意，可是他所發出的抖音完全出賣了自己。

「唔會掛，依條路圍繞全部設施喎。」看更四處張望。

「媽咪……媽咪唔會俾怪獸食咗……」小孩全身震抖，強烈的不安感也傳遞到看更手中。

「唔！依…依個世上邊有怪獸嫁！你估超人咩！」看更強顏歡笑。

夜路間，四處無人。看更不知然地牽起鬼怪陸離的想象，心裏噗通噗通叫道，令他更添一層不寧。

兩人走到食堂附近。忽然間，草叢搖晁了一下，兩男老少也冒起一把冷汗，互相緊握着大家。

「太太？係咪你呀？出句聲啦。」看更畏首畏尾的叫道。

只見任何回響，看更也不敢多加動作，只是一直拿起手電筒照射。

「去睇下啦光頭佬。」小孩躲在他身後，不斷將看更推前，自己卻縮成一團。

「牛蛙嚟，走囉。」看更試圖逃走。

「牛乜蛙啫，去睇下啦。」小孩拉住看更褲子。

「冇人應啫係冇人啦。得，行啦。」

「睇下啦，光頭佬你係咪男人嚟嫁，媽咪可能有危險暈咗呀。」小孩堅持不懈，用力拉住逃走中的看更。

「不如你去啦，趁依個時候學識獨立，我睇住你。」看更毫無廉恥的提出建議。

兩人拉拉扯扯，忽然草叢中傳來「嚼嚼嚼」的怪聲，只見小孩執意苦求，看更只能硬着頭皮前進。

看更獨自一人走進叢中，依着左邊的石牆一步一步、戰戰兢兢地探索。

四周潦黑一片，僅餘的光線只有手上的電筒，步入中年的看更毫不享受這種刺激的探險。

「點解走咗成兩分幾鐘，仲未見到人既？」看更兩眉深鎖，發出快要哭泣的聲音抱怨。

「快啲啦光頭佬！」

看更慌張的回頭，發現自己只行了僅僅六尺，小孩抱着電燈柱在外面觀望。

看更吞一吞口水，只見每行一步，心也快跳一下。

幾番掙扎下，看更終於勇敢地完成十二米路程，發現了小孩母親的背影。

看更鬆了一口氣，終於找到了……

「太太，終於搵到你啦。」

「太太？」不對勁。

「Hello？」有點不對勁。

「太太？係咪你呀？」她毫無回應。

看更抽了一口涼氣，看着躲着轉角的深紅色背影。

嚼嚼嚼……

看更腦海閃過無數恐怖景象，各式各樣的可能性，為自己心理作好一層準備……

嚼嚼嚼……

「光頭佬……」小孩不安看着四周。

嚼嚼嚼……

「太太……？」看更側望那個轉角，輕輕搭着她的肩膊。

…………

她回頭了。

「呀！！！你老母匿埋係度食雞脾呀！！唔……」

看更反起白頭，雙腳無力的暈倒了。

小孩聽到看更的呼喊，不由自主地衝前:「光，光頭佬！」

走至草叢深處，小孩發現吐起白沫的看更，掉在一旁的手電筒以及一條剩餘少許肉的雞腿骨。

嚼嚼咔池……

一陣怪聲，小孩執起雞骨並瞬速提起電筒，怯弱地照向四周。

嚼嚼嚼……

聲音愈來愈近，小孩貼向牆壁，雙腿發軟的眼望四方。

咔池咔池。

聲音停下，小孩雙眼瞪大，全身上下的皮毛發寒，他鼻孔中嗅到一陣腐乳榴槤的惡臭在左邊散發着，在那個離他僅餘十厘米的轉角……

小孩緊張得有如木偶全身僵硬，頭顱逐寸逐寸地移向左方，一探哪為何物。

寒風刺骨，心跳加速，每移一格，視線便多了一分。那個巨型的深紅人影逐漸佔據他的視線。

漆黑夜景下，小孩只能隱約看到“牠”的身型靜止不動。心知此物絕非母親，可惜愛母深切的小孩腦海尚餘一絲的懸念，不由自主將電筒移向人影。

亮白的光線，將“牠”的面目一照無遺。

披頭散髮、滿面肥油、猙獰大眼、融化至臉的黑色眼妝、嘴邊皆是殘肉及深紅唇彩、反光而闊大的雙下巴，以及身穿紅色緊身裙的龐巨身型，Rachel。

Rachel有如瘋人院的狂人，以非人之物的雙眼殘酷地盯着小孩，及他手上的雞腿。突然全身靠前，俯瞰雙眼震抖的小孩。

「細路，你仲乜偷食我啲肉呀？你仲乜偷食我啲肉呀！」

Rachel一隻肥手包住了小孩整條手臂，並貼向小孩罵道。

猙獰、極惡、兇殘的面容恐嚇着小孩，Rachel一手搶走小孩手上的雞骨，暴力撕咬另一手上的豬肉。

血盆大口，Rachel殘忍地將網球大小的豬肉咬爛至殘渣。

毫無憐憫地發出「呵呵」享樂的笑聲，雙下巴也隨之而抖動。

滿口豬油的Rachel一舉一動也盡收小孩眼底，陷入情感瘋狂的Rachel嚇壞了未見世面的小孩。如此純粹的食相勾起了小孩的想像力，他彷彿聽到豬肉的慘叫、雞腿的哀嚎，盡在Rachel的口腔中壓碎、撕裂。

大腦衝擊令小孩心理最後一度防線打破，全身上下受黑暗所籠罩，所有抑制反應突時暫緩，遺下的只有淚水、嘔吐、失禁，並一動不動的站着。

過了十多分鐘，母親在回程途中恰巧發現二人的足跡，並送至醫院觀察。兩人住院一天後恢復意識，卻想不起當晚任何事情。

自從那晚之後，小孩每次吃肉也不自覺地湧起一陣陣嘔心感，小孩也因此成為素食主義者。

第二天下午，李sir終於回來。

「李Sir！」學明向李sir敬禮。

李sir看着操場，只見四人一如以往做起運動，心中也不禁慨嘆有着學明這個好助手。

事實上，學明與四人有關Ocamp一事作為秘密，避免地獄教官的極限懲罰。

Angle與Sherry大大拋離沉醉Ocamp之樂的Cherry與Rachel，兩人的步伐遠遠追不上默默耕耘的兩人。

只見Sherry愈跑愈起勁，途中並沒有一絲的痛苦，只帶着……專注。

學明輕舉拳頭，向Sherry加油示意。

兩人微微一笑。

「……」然而，Rachel靜瞧兩人。

文阿

劉名加速

肥婆好撚蠱惑架

live左 留名

外賣仔提着外賣籃，一邊哼歌，一邊走進度假營:「我這樣討厭，他完美如此~能共你，hole！hole！地相處~」

「喂！早晨，今日點呀？」外賣仔一如以往打招呼，拿起外賣籃的豐富早餐。

誰不知，外賣仔一抬頭，常坐在哨站裏的看更竟然不是他熟悉的一人。

「你係咪揾啊德呀？佢琴晚巡邏果陣暈咗入院喎。」一位略帶鄉音的看更說道。

「唔……個光頭佬搞乜鬼呀。」外賣仔愁眉深鎖。

在度假營門前，一眾Ocamp男女為結束日跳上一段完美dem beat。

「Yeah！」所有組仔組女開心地歡呼。

藍毛抱着組媽，兩人的鼻子互相輕踫。

Mary組女的男友在門前等候，兩人相擁撫面，看來當中的隔膜已漸漸消失。

Mary在遠處看着獨自一人的金毛，面無血色般坐在一旁。

「喂，走啦。」組爸向金毛招手。

只見組爸吸了一口氣，抬頭並露出詭異的微笑。

「好啊……」

度假營暫獲一絲安寧。

Live

可唔可以強姦多金毛一次

Push

加甜唔該

技術上嚟講金毛 已經唔存在
請安心做我既強姦讀者啦

你想要甜？

仆街食住糯米雞睇想嘔

連續多日，李sir依舊熱血滿滿，用力鞭策着眾人。四人之中，唯獨Rachel一人毫無生氣，任由身上的肥肉左右擺盪。

「唉……好想食肉。」Rachel心想。

入夜當晚，Rachel從床中甦醒，身穿黑絲內衣的Rachel混雜油脂及汗水的肉團腩層左右抖動。

她肚餓了……

狡猾的Rachel看着早已勞操疲憊的三人呼呼大喝，嘴角微微上揚。

一對情侶，在路邊的椅子上互相親熱。

「唔…Tom！唔得呀。」女子捉住正撫摸她胸部的左手。

「唔怕啦，都冇人。」男子挑逗般笑道。

說時遲那時快，情侶身後傳來“沙沙”的草動聲。

兩人即時回頭，卻撲上一陣腐爛馬肉及發霉酸菜的惡臭。

當兩人為氣味而愁脹之時，耳邊又傳來“嚼嚼”的咀嚼聲。

男子拉着伴侶向前一探，一個身穿內衣的黑肉肥婆在他眼波掠過，嘴邊沾上濃濃燒烤汁並呵呵大笑。

詭異的埸景嚇得男子屁滾尿流，留下女友一人在這黑夜之中。

大快朵頤的Rachel飽肚滿滿地回到床中，伴隨着燒烤汁躲入床中。

「呵呵。」Rachel一秒入睡，發出轟炸機般的鼻鼾聲。

「……」Cherry盯着Rachel。

第二晚，Rachel再次外出。夜中偷肉的刺激感令她不禁露出歡愉的情容，每一口盗肉也是津津入味。

「啊…啊……」Rachel在街道一方，僅穿內衣的她正為肉而狂歡，向目的地邁進。

晚上十時，Rachel在食堂的廚房中偷了一塊烤羊肉，躲在角中一嚐這隻小羔羊的滋味。

每一口咬噬，微黃的牙齒撕裂着羊肉的纖維。每條肉絲，也擠出豐滿的肉汁。其裏的脂肪油，在Rachel那具暴龍般的咬合力，濺出於唇面之上。

「噢，噢，噢！」Rachel發出奇妙的呻吟聲。

暴龍Rachel攜着羊肉慢慢走回宿舍途中，發現路上有着兩個熟悉的身影。

「跟住我個朋友呀豪呢……」

「哈哈！真㗎？」

Rachel躲進草叢裏監視。看着兩人嘻嘻哈哈，心中翻起一陣陣刺痛感。體內的怒火沸騰全身，鼻孔噴出一鼓熱氣，仿似沸騰中的熱水壺。

「學明bb係我既……」Rachel用力碾碎手上的羊肉。

樓主寫肥婆真有一手
利申:live 左

多謝
btw你個名幾正 有啲想用嚟

肥婆偷食肉咁都冇人推

氣燥的Rachel衝回宿舍，想着Sherry那副天真的笑容，腦海中散發出一波波的酸醋味。

「平時扮曬天真細膽，其實就係姣閪一個，啲肥婆真係好撚低賤！」Rachel怒出狂言，忘記了自己也是口中的低賤肥婆。

怒火中燒的Rachel，沒察覺Cherry正站在她的面前。

萬分不妙！假如現在Cherry大叫，自己偷肉的事件必被學明bb知䁱。

危機之刻，人類將突破界限。

時空沙漏停止，世界有如慢靜之初，一切動作也盡收在Rachel眼底。

蒼蠅的拍翼、塵埃的飄揚、逐漸張口的Cherry。

Cherry看着Rachel手上的羊肉，正想大聲呼叫:「哦！你，偷，食……」

轟！！！

迅雷不及掩耳之勢，爆裂Rachel將手中的羊肉有如貫通彈般擠壓至Cherry的口腔之中。

閃電般動作，盡在此0.0001秒之中。羊肉受空氣的特快磨擦而烤熱。Cherry口腔正擠滿香噴噴的盪口羊肉。

「呀~唔~呀~」肉久未嘗的Cherry被Rachel重新打開了葷肉之端，口腔對羊肉愛不惜吞。

一段呻吟咀嚼下，Cherry漸露滿足之情。

看着已成肉類俘虜的Cherry，Rachel暗暗一笑。

巴打文筆唔錯 好有畫面

「肉…係肉。」

「好懷念既味道……」

Cherry正細嚐每一口溫暖的羊肉。

「係咪好好味？」Rachel問道。

Cherry輕輕點頭。

「其實你減肥咁辛苦為乜，為咗個賤男？」Rachel拍拍Cherry的肩膊。

此刻，Rachel的話語猶如一把鐵稿，鑿穿了Cherry的心理防線。

「冇錯，為咗乜……為咗乜……」

「反正佢已經唔在乎……」

「點解唔忠於自己，做乜理人點睇？」Rachel續道。

「反正佢唔再睇……唔再睇……」

「啲女人之所以笑我地肥，係唔抵得我地大波。」Rachel在Cherry耳邊說道。

「冇錯……」Cherry心中的陰霾開始擴大。

「所有瘦既女人都係賤貨，減緊肥既都係。」

「都係賤貨……」Cherry唸道。

「所有想瘦既女人都想搶人地啲仔，仲乜我地要成為佢地一分子？」

「一分子……」

Cherry的心理創傷被Rachel逐層撕開。

Ocamp後的Cherry，原本有了新的體會，可是心中的痛楚，Cherry不想再面對、不想再回憶。伴隨著Rachel的低語，她被引領至心裏的盡頭，將自己鎖於那狹窄的空間，拒絕、逃避。

她的心靈沾上了一層黑霧，瞳孔逐漸擴張。

「嘿嘿……」Rachel看着漸漸馴化的Cherry笑道。

「不過你唔洗咁傷心……因為有人一直注意你既內在美。」

Rachel雙手抬起Cherry的面頰。

「係……邊個？」Cherry雙目無神般說道。

推一下

「早晨！」Cherry精神抖抖的說道。

「早…早晨。」學明回到一看。

如常地，學明負責監督四人，只不過今天仿佛有奇異的目光一直盯着自己。

運動結束，學明正轉身離開。

「學明~」Cherry叫停了學明。

「係，咩事呀？」

「冇…叫下你名啫~」Cherry左右扭動，試圖裝出一顆少女情懷。

學明不自覺地打了一個冷震。

「Cherry……」Sherry拍一拍她的肩膊。

「做咩。」Cherry一個冷眼。

「Rachel佢叫我叫你過去喎。」

「係咩。」Cherry毫無情感的回應，便轉身離開。

「你覺唔覺得今日佢有啲唔同？」學明靠近Sherry細聲說道。

Cherry走向Rachel問:「你搵我做咩？」

忽然，Rachel擺出一副驚訝的表情，雙唇張大得連一個網球也裝得下。

「吓！我冇喎~」Rachel拉着尾音說道。

「邊個同你講嫁。」Rachel不停眨起眼睛。

「Sherry……」Cherry恍然大悟。

猛頭一轉，Sherry與學明正悄悄話。

「賤人……」Cherry滿腔怒火，焚燒得連鼻孔也一張一收。

正暗湧中的火山背後，Rachel沉默奸笑着。

好撚黑暗

加油呀樓主

吓 咁就算黑暗

個Rechel 真係
Btw,樓主人生係咪遇過咁樣肥婆先寫到咁痴線啲故？

差唔多

入夜時份，Rachel引領着Cherry前進。

「喂，依邊呀。」Rachel在黑夜間招手。

兩人鬼鬼崇崇在黑夜之間俯身潛行，沉重的身型卻完全曝露了兩人的身影。

噠噠噠……

兩人雙手蓋上耳朵，隔絕了巨腿與石地的磨擦聲。

只見Rachel愈行愈快，Cherry稍眼間已失去了她的蹤影。

「Rachel……你喺邊呀？」Cherry低聲細道。

別無他法，Cherry只好一人前進。

另一面，與學明談聊一會後，正想回到宿舍的Sherry隨着石路離開。

噠！

「哎呀！」Sherry的後腦忽然被一顆小石子拋中。

噠噠噠……

小石子發出一點一點的聲音，好奇的Sherry循聲移動。

屌你得一篇唔撚夠喉呀

都話啲肥婆麻撚煩，自己弱智人哋唔幫妳就大仆街食屎啦

巴打你發生咩事

有啲肥婆喺唔係都旨意要人幫，連Google都懶撚得用。唔撚應機就上網單打人，又唔敢正面嘈

「唔……鮮味。」

食堂冒出一絲微光。

「嚼嚼……好味。」

逐步漸近，卻發現光線源頭正於小食台的雪櫃。

「有豉油就正啦。」

光線折射出一個龐大的身影在瓷磚地上。

抬頭一看，Cherry手握原條三文魚刺身在大口嘴嚼。

視線逐漸退後……

噠！

Cherry慌張抬頭，兩人對視。

「Sher…Sherry？」Cherry瞪大雙眼。

「唔！」Sherry被嚇得後退一步。

兩人沉默對視，看着滿嘴餘肉、雙眼震盪的Cherry，完全敗露的表情令Sherry也不知所措。

「嘿嘿……」食堂外的草叢堆，潛伏着一個虎背熊腰的身影。

live左

+1

第二日，筋肉李sir大步踏向四人宿舍門前，驚人的蠻力推開大門。

轟！！！

強勢的霸氣引發了風壓，門外捲入了一陣強風，空氣粒子與李sir的身驅磨擦，造成了一道人形熱帶氣流。

睡惺惺的眾人被霸氣壓醒，所有立馬站起。

「好強既氣……」Angel用肥美的手臂作為防禦。

「起身！」身穿黑色背心的李sir特別威風。

只見李sir呼了一口氣，便轉身離開。

又是一段嚴酷的訓練，Sherry與Angel逐漸掌握節奏。

偷吃肉的Cherry如廢了武功的凡人一樣，毅力大不如前。

如Rachel一樣，遠遠被兩人拋離。

「唔！好重。」一把低沉的聲音在量重計發出。

「咳咳！」學明冒出一道冷汗。

「Rachel, 244磅。」李sir記錄數據。

「Sherry, 167磅。」

「Angel, 162磅。」

「Cherry, 227磅。」

李sir記錄完後，沉默地離去。

「李sir今日有啲怪。」Angel向Sherry說道。

「可能佢心情唔太好。」Sherry無意地瞧了一瞧Cherry。

Rachel靠近正遠處盯着Sherry的Cherry，細聲地說:「你睇下，佢開始同人講你壞話。」

「正賤貨。」Cherry咬牙切齒。

忽然，李sir回來:「今日係咁多先，自由活動。學明，你搞埋啲手尾佢。」

四人喜出望外，竟然不用接受下午的地獄青蛙跳、地獄大旋轉、地獄大字跳、地獄……

當四人興奮的彈跳離開，留下了怯弱的學明在活動室之中。

「喃無阿彌陀佛、喃無阿彌陀佛……」

學明裝作鎮定，快速將椅子放回原有地方。當他拿起量重計時，還吹起口哨，可是滿臉凝重的樣子卻表露了一切。

學明關閉活動室照明，終於呼了一口氣。

「呼~咁又一日。」聲音在學明身後傳出。

龜頭小嘴接班人

冇甜....

「呀！啊！㗒！」Rachel在床上強烈呻吟。

「我要甜！我要甜！我要重甜！」岳零高被250磅的Rachel坐蓮歡愉着。

說畢，Rachel在床邊拿了兩包黃糖，分别灑於左右乳房。

岳零高興奮致極，瞬間抓住了Rachel腰部的四層腩肉，下身不停用力震抖，仿似一名霹靂舞高手。

大爽中的Rachel不禁提起手臂，爆裂般的海膽腋下毛表露無遺，瘋狂地向她的老公表示感謝。

「啜潤潤、啜潤潤。」

說畢，岳伸出滿黑的的舌頭，左右回旋地採集Rachel胸部上的黃糖。

岳的口中不斷分泌唾液吐在Rachel身上，兩人的動作也愈漸激烈。

「呀！呀！呀~」Rachel反起白眼。

「多謝翁神！多謝翁神！」岳向偉大的神明獻上真誠的敬意。

兩人到達最高最盡之際，一同叫出牽上姻緣線的最高神。

「懶人翁~~~~」

兩人喘氣吐息，相擁入睡。

另一邊廂，在遠處拿着望遠鏡的男子流下了男兒淚。

「佢係我既…佢係屬於ACAB……」ACAB光着下身，地上留下了一團團紙巾。

嗱

唔敢當

嘩屌
好彩冇亂講野

終於有更新
之前棄咗故
依家番嚟啦

ACAB真係慘

歡迎光臨美極旗艦店

標題經已寫到明

想挑戰勇者塔 來啦

你咁有興趣搞到我又唔想寫喎

作者我屌你老母！

屌你正呀喂

屌你 甜個part 仲以為騎刧

究竟我要食幾多舊屎

食屎咪好囉遲啲就唔知食咩

佢哋煮咗我嚟食

啊 推一下

推 幾十日先一篇
希望HXH出新一集之前完到

「大大力~誰人做愛大大力~」

「好雷囉，咩歌嚟嫁。」

「咪就係我地今晚既歌詞囉。」

「~好衰嫁。」

兩人互相拉扯，女方不時輕咬男方的耳珠。

「乜咁姣婆四呀。」康復中的看更坐在哨站一旁，手上依然是“ 九龍十隻白虎”。

「一二一二呀！快啲！」

李sir鞭策墮後的Cherry和Rachel。

「帶咗廿個dum，今晚一於餵飽你。」男方緊抱女生的小蠻腰。

兩人卿卿我我，不知不覺走到操場。

忽然，一陣蝦醬醃洋蔥的臭味撲鼻而來，兩人的浪漫情感瞬息降至零下五度。

抬頭一看，竟然是一名操至半死的肥婆，口中冒出腐蝕性白泡瞬間飄過，圈內的教練正嚴苛責罵道:「跑啦Rachel！漏撚曬油咁，人地跑快你成個圈唔止啦！一二一二，大脾呢？用大脾！留翻嚟做聖誕大餐呀！好似我咁，大幅度！」

說畢，地獄教練提起雙腳拔足狂奔，不斷圍繞着操場奔馳，仿如赤兔一樣。

二人匪夷所思。正當困惑之際，一個熟悉的身影逐步走近。

「肥瑩？」女生說道。

「Vi……Vivi？同……Marco？」Sherry驚訝的停下腳步。

此刻，Sherry又回想起學校的那段往事。

加速啊

😂

「肥瑩你喺到做咩？」Vivi正是當日的mk妹。

「我…我…我……」

「喂，肥婆！你唔係想學人減肥嘛？」Marco嘲諷着。

「我…我……」Sherry冒起淚光。

「你阻住我地兩個，走開啦。」Vivi說道。

說畢，Sherry竟然轉身跑走，直接離開了操場。

「呼，好似我咁先得……唉？Sherry呢？」李sir擦了一額汗，卻失去了Sherry的身影。

「佢話肚痛，去屙屎喎。」Rachel說道。

然而，Rachel盯着操場的兩人，展開了詭異的微笑。

「學明bb，嘿嘿嘿。」Rachel打起心底的算盤。

強姦找我，放開其他人！

肥婆是原罪

你已經病入膏肓 請盡快求醫

黑夜中，Rachel捲進被窩左右磨擦，連腋下的老泥也擠出來。

「寶貝，我既寶貝……」

「我既…係我既……」

「好快你係我既。」

「學明bb。」

手機中，有着學明跑步的照片。

「我既寶貝~」

Rachel看得入迷，仿如咕嚕手握魔戒般渴慾。

得7行 會唔會少左D 我追左幾個月 其實入到戲肉未

我覺得一路都已經係戲肉 樓主對老泥同肥婆嘅描述真係心血少啲都頂唔順

摩牙

呢啲先係呢個故嘅精髓

最厲害係 明明肥婆黎黎去去都係咁嘅樣 但佢每次個形容都有分別

Btw文呢

第二日，四人如常被李sir地獄操練。

Rachel的肥懶肉完全經不起風吹雨打，十分鐘的奔跑，胃囊已不斷打起強勁的敲擊樂， 並大口大口呼出陣陣有如堆填區一樣的沼氣。

「唔！」學明不禁眉頭一鎖，異味之來卻無處考究。

Vivi與Marco二人再來到操場。

Sherry一見二人，立即轉身並跨欄離開，有如受經訓練的犬隻一樣。

兩人見此陰陰一笑，仿似作此為樂。

不久，眾人享用午膳時，Sherry在食堂門前再遇二人。

「喂！肥瑩，有冇四十蚊借嚟。」Vivi毫不客氣。

「Er…我……」

「唔係連中學同學都唔幫呀！」Marco翹著Vivi說道。

Sherry怯怯懦懦，乖乖從錢包中逗出。

Marco一手拿走，連道謝的說話也沒留下便離去。

Sherry默默低頭，安靜回到自己的位置。

悄然無聲，Sherry坐在兒童公園的鞦韆。

Sherry不禁低頭嘆息，強烈的自卑感令視線也變得矇糊。

隔絕一切光線、色彩，迎來一片黑暗、虛無。

「肥婆想吃肉、肥婆想吃肉~肥婆一身腩肉~」

「肥瑩！借啲錢啦，我地朋友嚟嫁嘛。」

重遇兩人，回想起中學時期被欺凌的往事。

本以為放榜退後終於逃避不快回憶，誰知……

「喂，你冇事嘛？」一把溫暖的手放於Sherry的肩膊上。

回頭一看，原來是滿頭額汗的學明。

學明為了尋找失蹤Sherry，在整個度假營跑了一圈。

「發生咩事？你知唔知我好擔心你。」學明一面憂慮說道。

學明的關懷，令Sherry不禁流下淚光。

可惜Sherry的自卑感作祟，軟弱的她決定逃避所有人。

祈求隔絕世界後，站在孤獨的黑暗中忽略自己的存在。在寂靜的環境之間，尋求一絲的慰藉。

就好像往時一樣……

學明rip

「肥瑩同我出嚟！出嚟呀！」Marco在操場上大聲撕吼。

李sir在操場指揮四人青蛙跳，Marco怒火中燒。

「做咩事呀你？」李sir看着滿身堆糞的Marco。

Marco滿身糞水，有如一隻千與千尋的腐爛神，走過的土地也沾上一片啡灰。

怒氣衝衝，Marco強力揮出附帶腐臭的糞拳，直闖Sherry正面。

誰知，李sir面不改容，奮勇一手捉起了衝往Sherry的直拳。

「先生，有事慢慢講。」李sir拉低黑超盯着Marco。

「死廢中，關你撚事呀！」

「我今年先得三十三歲。」李sir向握着Marco的手腕稍稍發力。

怎料，Marco發出陣陣慘叫聲，不斷跪地求饒，淚水與鼻涕將臉上的沾糞洗清，現出一道亮白的痕跡。

「嗚嗚……係Sherry！係依隻死肥野淋屎落我地身上！」Marco指向Sherry。

「吓……」Sherry一面茫然。

好玩唔玩真係玩屎啊今次

玩完屎又唔出文

其實樓主係唔係李Sir個故事仲未完

正當Sherry與眾人互相對望之際，Rachel忽然彈出。

「Sherry點解你咁做呀！」Rachel一面驚訝，口也張得比平時吃飯的大一倍。

「唔！」學明眉頭一皺，終於查出了不明沼氣的來歷。

「唔關我…我事。」Sherry看着周圍的目光倍感壓力。

「唔關？唔關！依條鏈係你掛。」Marco在滿滿糞汁的口袋中拿出一條項鏈。

眾人細心看着台灣國形狀的項鏈，中間寫着一個「瑩」字。

「估唔到你係咁既人。」Cherry反一反白眼。

「點解會喺你到……」Sherry愕然。

「認啦？認啦！你個仆街！」Marco再次揮拳。

「等等。」李sir再次毫無保留地接下糞拳。

Marco看着李sir，忽然感受到一鼓無形的壓力，原本衝動憤慨的氣勢也瞬間變為懦弱的小雞，臉上直接寫上「害怕」二字。

「唔關我事……」Sherry看着眾人的目光。

眾人一面懷疑的眼神，令Sherry大受委屈，最終她選擇了逃避。

Sherry留着淚光奔走於操場外。

「相關既事，我會調查到底。」李sir向Marco說道。

Marco並無多加反駁，一邊畏懼李sir一邊安分地清洗身上的污漬。

學明心存顧慮，無法理解以往認識的Sherry會作出如此卑劣的行為。

「Sherry？冇可能掛。」學明猶疑着。

「終於睇清楚Sherry份人。」Cherry向學明說道。

同時，Cherry向着學明獻媚，不斷慰解困惑中的他。

「不如我地查清楚先。」Angel冷淡地說道。

就此，三人便組成調查小隊，親自到受害者求證。

然而，事情進行得與某人預想的一模一樣。

「嘿嘿嘿……」

第二天，李sir召集所有人到職員處，剛剛康復出院的看更與凑熱鬧心態的外賣仔也混入其中。

唯獨Angel與學明不知所蹤。

「喂，好玩唔玩玩屎咁核突呀。」外賣仔站於牆邊與看更細道。

「殊！唔好嘈。」看更作手勢示意安靜。

Sherry猶如犯人般被受害者怒目俯視，令Sherry坐立不安。

「李sir，係咪搵到罪證，洗唔洗報警。」Cherry非常不悄的盯着Sherry。

「屎……全部都係屎……」Vivi依然留在糞土的陰影下。

「今日你地點都要俾個交代我地！肥婆我實唔撚會放過你！」Marco抱緊Vivi。

「真係唔關我事……」Sherry說道。

「收皮啦肥野！唔好以為瘦咗少少就唔係肥野！一日肥野，一世肥野呀豬八戒！」Marco嘲諷着。

「咳！」李sir盯著Marco。

Marco一看威嚴的李sir，所有囂張的態度瞬間收斂，安安份份的坐回原本的位置。

「Sherry係無辜。」背後傳來一把聲音。

眾人回頭一看，竟然是失蹤的Angel和學明。

外賣仔搖搖頭:「終於出文啦咩，你個撚樣……」

「你噏乜尻。」看更摸不着頭腦。

外賣仔搖搖頭:「終於出文啦咩，你個撚樣……」

屌

我好佩服你個撚樣冇人留言都可以咁寫落去

屌你出兩句就收皮？

留名
唔好死

我番黎啦

冇睇個幾月 竟然仲未完

「我地揾到樣野喺當日事發地點既草叢堆入面，證明Sherry係無辜。」Angel氣喘着。

「吓！係咩呀！」Rachel驚訝得將口愈撐愈大，快要與裂口女比下去。

「一件粉紅色風褸。」學明拿起證物。

眾人仔細一看，發現手袖位置沾上了一點已風乾的黑啡色米田共污漬，依然留存着濃郁的毒素氣味。

「陣味…陣味呀！」Vivi的陰影再度被揭起。

「少少已經咁鬼臭，話之前未……」外賣仔捲起廁所塞於兩個鼻孔之中。

「件風褸……」Cherry全身抖動。

「噢！件風褸咁似Cherry你果件既！」Rachel用力指着Cherry。

眾人視線瞬間轉向Cherry，令她開始坐立不安。

「Cherry，你可唔可以打開行李箱俾我地睇下。」學明說道。

眾人走到四人宿舍，Marco命令Cherry打開行李箱。Cherry心跳快得連呼吸也跟著節奏，手心不斷冒汗。

Cherry口中念念有詞，祈求最壞的結果千萬不要出現。

緊張的環境令所有人閉緊氣息，花生至上的外賣仔也逐步走近行李箱前目睹歷史性時刻。

留名 唔好爛尾

都就黎12月佢地仲未出得camp

“外賣仔的自白”

（沙~~~）

（咳！咳咳！）

（喂！外賣仔你冇事呀嘛！喂，喂！）

沒錯，正是「沙」的一陣聲，當我甦醒的時候經已黃昏將至。左右盼望，卻空無一人。

拿着手提電話查看日期，正是八月二十四日。幸好，時間依然停留在當天。

我失憶，我願意選擇失憶。用盡千方百計的謊言妄語去抹殺這段回憶。可是，回憶總帶着氣味，而氣味卻化為影像，鼻腔裏的回憶令我在腦海中徘徊。

自那邪惡的行李箱打開後，一股濃郁的家鄉雞皇飯配上陳年梅菜的氣味由罅隙率先散發。其後，榴槤與餿水的味道為我嗅覺進行美極洗禮。

老泥、汗臭、污漬。無須再過濾修飾，無須再形容描述，至我看過她箱內的發臭內衣，完全看透這三個詞語的真義。鹹魚蝦醬，也只不過是冗詞贅句而己。

赤裸裸的強暴我感官之時，猶如目睹潘多拉的盒子打開，不幸、失落、厄運，直接打倒我的身體、我的靈魂。

我的故事不如就此結束，那名肥婆是否罪犯經已不再重要，重要的是活在當下，為人生作一段更有意義的故事。

從休息室的床上，遠眺窗外珍貴的紅霞美景，令我感受到生命的恩賜。閉目入神，吸入大自然給予的空氣，感恩存在的一切後，呼出俗世間的執着。

「我係時候要做翻啲有意義既事。」

在下外賣仔，容我在這個故事中劃上句號。

我努力吓啦

屌出快啲啦

睇到硬左好撚正呀

好想食曬肥婆啲老泥

Cherry一打開行李，臭味即時擁出，好奇心站在最前的外賣仔瞬間暈眩。

「咳！咳咳！」所有人也抵不住，除了Rachel。

她若無其事般查看眾人，並翻找Cherry的行李。

「喂！外賣仔你冇事呀嘛！喂，喂！」看更驚慌的拍打外賣仔。

「噢！」Rachel大叫。

「冇粉紅色衫呀！」Rachel驚訝得雙眼瞪大。

Marco怒不可竭，馬上一掌拍向Cherry肥腫的面頰。

然而，Cherry的面脂厚如鐵壁，Marco的全力一掌反而震傷自己，倒地握緊刺痛連連的肉掌。

「死肥婆原來係你！你個肥閪，大肥閪！」Marco在地上歇斯底里的咆哮。

「唔係，唔係我呀學明！」Cherry猛拉學明的衣䄂。

「Cherry……你？」Sherry一面疑惑。

忽然，Cherry怒不可竭，一掌打向Sherry，眾人也嚇了一跳。

「係你，係你偷我件衫屈我既。」Cherry咬牙切齒看着裝模作樣的Sherry。

Cherry再一掌打向Sherry，誰知學明擋在前面，硬接了肥厚的肉擊。

「夠啦。」李sir喝止了所有人。

「如果你願意自首既，我會幫你求情。」李sir低頭撓手。

「李sir，唔係我呀！」Cherry喊道。

「噢！估唔你係咁既人。」Rachel誇張的左右搖頭。

「最後一次，自首既我會求情。」李sir閉上眼。

「唔係我呀李sir！唔係我！」

「Cherry，點解你要咁做呀。」Rachel掩口說道。

李sir忽然舉手，慢慢望向Rachel。

「不如你解釋下點解要咁做。」李sir說道。

「吓。」Rachel愕然得露出了三層下巴。

李sir好撚型

李sir眼見Rachel仍然擺出一副局外人樣貌，還浮誇地抱頭皺眉。

眼見自己的學生死不侮改，不禁搖頭嘆息。

無奈之下，李sir從褲袋中拿出手提，播放了片段。

想不到，一個簡單的度假營，除了住宿內部，四處竟裝設了大大小小的監視器，從繩網陣的外圍至食堂內部，一一也逃不過李sir的法眼。監視範圍竟比一個國防部大樓不相上下。

畫面中，只見Rachel穿了Cherry的衣服，在草叢裏有如猿人的步伐般跟蹤Marco二人。

Marco二人卿卿我我，走到戶外的一座殘廁中打算乾柴烈火。不一會兒，Rachel拿起黃色塑膠桶，笨拙般在天窗位置淋出黑啡黃色液體。

所有人被真相震撼腦袋，連原罪者Rachel也一樣。

「我…我……」Rachel啞口無言。

「Rachel，點解既……」愚蠢的Cherry還想着Rachel有什麼苦衷。

「仲有。」李sir翻開另一條片段。

「嘿嘿，學明bb。」畫面中的Rachel正在食堂中偷偷的拿着香腸上下啜潤。

聽到自己名字的學明，感覺如片段中的香腸一樣，受盡污辱。他不禁呼出一口涼氣。

影像中全是Rachel猙獰地吃肉的畫面，以及Sherry被躲在草叢中的Rachel拋下石子引導至食堂的過程。

「估唔到你會做埋啲咁既野。」平日冷酷的Angel也感覺到Rachel的無情。

「哈哈……哈哈哈！」Rachel笑着。

逼虎跳牆、證據確鑿，Rachel終於撕開她的假面具。

老泥黑肉的背後，蘊藏著更黑暗、更腐爛的一面。

我都覺

唔應該食緊飯撳入黎

錯 係應該

之後呢

rachel狂性大發，強姦李sir

樓主唔好放棄 呢度仲有人支持你

我要肥婆呀 我要文呀

只見Rachel猙獰地笑着，笑得連學明也心慌。

咬牙切齒，Rachel被李sir逼到絕境，不禁大肆亂瘋。

「你地成日睇我唔起，笑我肥！肥又點喎，我依啲叫baby fat呀！」

「學明我知你暗戀我好耐，不過我地玩完啦！」

「我冇……」學明說道。

「仲有你呀臭閪！以為自己減到肥好叻叻呀。喺到扮好人，根本就想收兵！」Rachel用肥厚的手指指住Sherry。

「肥又點啫，我先唔介意囉！」Rachel惱羞成怒。

面對發瘋的美極Rachel，眾人也不敢多動。

「Rachel，你係咪有咩苦衷？」Cherry冒起冷汗。

「嘿嘿。」

「嘿嘿嘿。」

Rachel笑而不語，油脂眼皮底下露出一雙狡猾無比的眼神，嘴中擺出一副笑面，笑得眾人心也發寒。

「你真係好Q蠢。」Rachel冷淡地說道。

此刻，Cherry終於意識到自己被徹底利用的事實，心情直接跌破谷底。

「你個八婆，一日到黑喺到搞震震……」看更冒出淚光扶起了暈倒的外賣仔。

「佢暈唔關我事喎，佢自己攞嚟。」Rachel仍裝事不關已。

李sir看着已腐壞的Rachel，只能作出最後選擇。

「Rachel你走，帶埋你啲行李。」李sir嚴肅地指向出口。

Rachel毫無後悔，慢慢拉着行李離開。

她回想之前在炸雞店遇上的女人，所說的一字一句也是金石良言。

「啲瘦女唔抵得我地大波咋，男人中意有肉地既女人。根本啲男人中意我地，所以先特登笑我地。」炸雞店中的經理說道。

Rachel坐上了的士，向着她另一個目標進發。

「啲瘦女唔抵得我地大波咋，男人中意有肉地既女人。根本啲男人中意我地，所以先特登笑我地。」炸雞店中的經理說道。

屌，肥芝

Rachel既人生導師

自從Rachel走後，操場再沒有嘔吐聲，李sir的怒吼也少之有少。

看更也收起了他的“九龍十隻白虎”，轉為閱讀由賣海洛英起家的“南方日報”。

「外賣到！」

看更放下手上的報章，送外賣的並不是他熟悉的外賣仔。

「？佢去咗邊？」

「我新嚟嫁點知啫，聽人講佢走咗佬。常餐沙嗲牛廿八蚊！」

打開塑膠蓋，裏面的是一團發脹湯麵，只見看更吃得津津無味。

「原來平時係你將湯同麵分開。」

看更看着空無一人的窗口，缺少了一道聲音，顯得格外孤寂。

完左了？
好好睇

李sir為了Rachel一事，專誠向Marco致歉並作出賠償，提供了住宿及飲食費用全免。

然而，Marco囂張的態度未有刪減，理所當然地享用李sir一切的賠償。

精神失常的Vivi，不時會在房中尖叫，不時會在浴室清洗身體，糞便的陰影在她腦海中揮之不去。

沒有了性愛伴侶的Marco，自然心煩氣燥。因此，他選擇了另一種宣洩方法。

「肥婆，你偷食肉喎。」Marco對着Cherry冷嘲熱諷。

「啲肥婆真係中意屈人，又低能！好似你咁！」

只見Cherry聽後一臉憔悴，被謊言揭開了心中的陰暗面。受人控制、受人唆擺，從而傷害了朋友的她，內疚的心情猶如千刀萬剮，不斷斬削那卑微的自尊。

「收聲啦。」Angel走前說道。

Marco裝起鬼臉，嘻嘻哈哈般離開。

「Cherry唔好唔開心啦。」Sherry擔心的看着。

看着Sherry那對純粹而擔憂的眼神，悔疚感湧上心頭。無法原諒自己的骯髒，Cherry拔足狂奔離開，連李sir也反應不及。

差唔多啦

肥芝好波

最後直路衝刺

半年喇 仲未出到camp 好慘

Marco恃勢凌人，以受害者的身份不斷向李sir索取優惠等等的待遇。

奇怪地，李sir沒有拒絕的意圖，乾脆地答應。任由Marco這隻寄生蟲肆意妄為。

這天，Angel終於忍不住，與Marco發起了衝突。

「好啦喎，你講夠未？」

「未，又如何呀！」

「你成日過嚟騷擾我地煩唔煩呀！」

「我係受害者，都係因為你同你啲fd搞到我一頭屎呀！信唔信我網絡公審你地。」

「算啦，走啦我地……」Sherry拉拉Angel衣䄂。

「公咪公囉！我未驚過。」Angel誓要遇Marco對著幹。

「嘿！我認得你啦，十四巴果個嘛。」

除後，Marco在手機中播放了一條片段，片中人正是Angel。

「求下你，唔好離開我。」Angel跪地求情。

「走開啦肥嘢。」片中的男人一腳踢開Angel。

男人一掌又一掌打向肥腫難分的Angel，只見片中的Angel飲泣吞聲。

「你睇下你，成撚隻狗咁呀！」Marco冷嘲熱諷。

Angel被往事的打擊而衝破了心理防線，雙眼變得陰晴不定。

「Angel……」Sherry左右閃縮的擔憂。

心知對方怯懦的Marco，得意洋洋地回到住所。

入夜，學明與Sherry在售賣機旁談天，只見Sherry沒精打采。

「Sherry？咩事呀。」學明關心地問道。

「今日Marco又嚟，依家Angel一句嘢都唔講，Cherry又一直避開我……」Sherry低頭說道。

Sherry道出今天所發生的事後，一個人落寞地離開。

這晚，學明氣鼓鼓地衝入員工室。

「李sir！點解仲要留個人渣喺到！」學明用力拍枱，質問李sir。

「有咩問題。」李sir反問。

「問題？佢係咁騷擾Sherry佢地，搞到一個二個唔開心呀！」

「冷靜啲，坐低先。」

「冷靜？你俾隻寄生蟲任飲任食，搞你啲學生，你係咪驚自己間度假營俾網上啲人公審所以由佢亂嚟。」學明衝前，一手捉住李sir的衣領。

然而，李sir一手拍開學明的手臂並拉起了學明整個人，輕鬆的將他拋向椅子中強迫坐下。

「唉……」李sir脫下軍帽，安靜地坐下。

「學明，你覺得我點解要搞個咁既營？」李sir呼了一口氣。

「唔？因為……你想幫人減肥瘦身。」學明說道。

咯咯，門外傳來敲門聲。

「李sir，你啲湯凍啦。」看更提着湯壺。

李sir接過湯壼，安靜地呷了一口暖湯，微微一笑。

「聽日入黑之前，你嚟揾我。」李sir說道。

點解仲出緊㗎

聽日結局？

仲有18篇左右

加速啦

隔天，操場上跑步的只剩下Sherry一人。場面變得冷清之餘，空氣也比平日清新了許多。

學明苦練的閉氣功也白廢成空。平日看見Sherry日漸消瘦，兩人也會點頭微笑，互相暗中打氣。

只是，今天的Sherry沒精打采，一直低頭慢跑。

兩人在食堂同桌共食。

「係咪擔心緊佢地兩個？」學明問道。

Sherry點頭，安靜地吃着午膳。

眼見Sherry沒有說話的意圖，他也閉嘴作罷。

眼看Sherry憂愁的樣子，學明心中忽然有股鬱鬱的陣痛。

然而，李sir卻不知所蹤，四處詢問也難尋去向。令學明對他的說話愈加好奇。

黃昏，學明立刻跑向員工室，靜候着李sir的到來。

時間一分一秒的飛逝，當學明感到焦慮急悶時，門外突然撞入一名陌生男子。

正當兩人對望之時，一個健碩的身影隨即飛快地向陌生男子揮出一個重量級右勾拳。

男子反應不及，面頰硬受了攻擊，力度有如被時速70米的貨車直撞，整人飛身撞至牆壁並倒在地上。

學明往門一看，弄身污泥的李sir夾雜大大小小的傷痕，全身散發出陣陣的殺氣。

「李sir，發生咩事？」學明驚訝地問道。

正當李sir被學明的呼喚而分心之際，陌生男子忽然站立並破窗而逃，逃走時發出冷血的笑聲，不禁令學明心裏發寒。

「Sorry，俾個痴線佬搞串個party。學明，跟我過嚟，應該趕得切！」李sir完全無視剛才的狀態，拉着學明離開。

「吓？吓！做乜鳩呀？做乜鳩呀！」學明一頭霧水，為剛才的鬧劇糾結不安。

好緊張呀！

live

加速

差啲唔記得左有呢個故

一小時前。

「去後山？即係依到？」Angel拿着手上的地圖，到達地上的一個貼着O型的紅色貼紙。

「Angel？」Sherry愕然。

「Sherry？點解你喺到既？」Angel好奇地問道。

正當兩人互相詢問因由後，Angel不禁打了一個冷抖。

忽然，Cherry在路上走來，同樣地拿着一模一樣的地圖。

Cherry一見Sherry，心中的內疚感隨即湧上，立即打算轉身離開。

「唔好走呀！」Angel飛身一撲，猛力捉住Cherry的蘿蔔腿。

「比我走！比我走！」Cherry大力揮動肥腳。

Angel已經不再是當年200多磅的Angel，Cherry的腳力好比皇馬，輕鬆便將Angel隨之揮走。

Angel倒在地上，卻仿似中了“我愛一碌葛”般抱着Cherry，堅持不懈、扶搖直上。

Cherry左右搖擺，肥油乳及兩層厚腩不禁抖動，好像流星槌般晃動，最終將Angel拋開。

「李sir，係李sir要我地嚟。」Angel喘氣地說出這翻話。

Cherry冷顫一抖，只見Angel面色一沉。

三人瞭解這一次並非偶遇，通通皆是李sir的計畫。然而，彼此明白違抗李sir的後果與墜進阿鼻地獄並無分别。

回想當天Rachel在操場上偷懶的結果，眾人也打從心底中顫抖。

「李…李sir話，適當既時候，跟住依張既交叉出發。」Sherry拿出另一張地圖。

無可奈何，三人只好依照地圖一同前往地點。

好睇

好長命😂

其實寫文條仆街而家個速度啱架啦 太快嘅話會太重口味，我驚寫個條友會死先

掛住肥芝

回到李sir與學明，李sir在林中奔馳，身手敏捷得如風如影，學明用盡一身精力，試圖追趕李sir的背影。

到達山頂之時，李sir忽然跪在草叢後，學明也不敢作多餘聲響，慢慢移到李sir一旁。

只見李sir拿起手機，畫面全是後山各方各處的影像，營外範圍也一一盡收眼底。學明對李sir的謹慎程度又驚訝又佩服。

「李sir，係咪要捉個痴線佬？」

「依啲小小事唔得閒理，前面。」李sir說得毫不在乎。

潛行在林間的兩人， 在高高的草叢中移動。

李sir指揮示意，命令躲在涼亭後的草叢間暗中觀察。

「估唔到你班肥閪咁撚狠毒，揾個痴線佬嚟嚇尻我，嚇到我碌落山！！」Marco發狂地說道。

Marco向其發罵的正是Sherry三人。

只見Marco混身污泥，口中還有少許草根黑泥卡於牙縫之間。

「我地咩都唔知！你唔好屈喎！」Cherry說道。

「嘿！講到屈又點及你，你個fd未又俾你屈餐飽。好似你啲咁又肥又黑心既肥婆仲邊有人要。」氣憤的Marco無情地罵道。

Marco一語中的，Cherry脆弱的一面被言語這個武器赤裸裸般撐開，慢慢沉淪在陰影之下。

「你……你唔好咁過份喎。」Angel稍稍怯弱。

「過份？點夠你呀，網上啲人起曬你底。又公主病又自私又刻薄，個個人都話你個心同頸後面啲老泥一樣，都係黑色嫁。難怪你俾人打十幾巴啦！」Marco瘋狂地磨擦自己的後頸。

一直自信滿滿的Angel，如今也化為地底泥，活生生被Marco的言語踐踏着。

「Angel……Cherry……」Sherry看着二人。

「AnAnAngel、CherCherCherry，笠水定漏口呀肥螢！你果兩個fd都收皮啦，你呢？係咪又好似之前中學咁，爬地下、捐狗窿逃離現場咁撚柒呀！唔怕、唔怕，我俾時間你條廢柴慢慢轆翻落山！哈哈哈！」

躲在一旁的學明，看着嬉皮笑臉的Marco，狂妄地欺負三人，恨不得從他臉上打出一組組合拳。

生氣的學明正想行動之際，卻被李sir一手制止。莫說反抗掙扎，學明根本無法彈動分毫，李sir強大的握力已牢牢地鎖緊了自己。

「關鍵時刻。」李sir嚴肅地指往Sherry。

「點呀，餓到走唔郁呀？食肉啦，哈哈哈！」Marco的嘴臉賤得連李sir也不禁眉頭一鎖。

「揾張咁既藏寶圖想呃鳩我，以為我上你當呀？過嚟笑柒你地班美極咋！」然而，Marco口不對心。

「好似你咁撚鵪鶉既肥婆，抵你畀人地利用啦。」Marco矛頭直指Sherry。

Marco雖則是一介MK之流，但攻擊人性弱點卻是他擅長之處。每當看着人們垂頭內疚之際，就最令自己醜陋的心理得以滿足及快感。

Angel與Cherry被說得愧疚萬分，視線也只定留在狹窄的地下。

而Sherry，也慢慢低頭向地，只見Marco慢慢露出勝利的笑容。

「你個衰人。」學明恨不得將他煎皮拆骨。

「無利用……」Sherry細聲說道。

「哈？」Marco看著Sherry。

「從來都唔覺得俾人利用……」Sherry緊握拳頭。

「你講乜尻呀？依兩個賤肥……」

「佢地唔係咩野賤肥。係朋友，我既朋友……」Sherry全身抖動。

「嘿嘿！肥螢你究竟天真嬌上身定脂肪上腦，依兩嚿美極當你個on9弱智係工人咋，扮真情呀？」Marco各種挖苦。

「唔係肥螢……」

「咩話？」

「我唔係肥螢！叫我陳小螢！Cherry同Angel係我既朋友，我既朋友！」這次是Sherry充滿勇氣遇人眼神對着幹的第一次。

Angel、Cherry被Sherry的勇氣喚醒，難以置信的瞧着為她們擋在前面的……

「朋友……」兩人流下淚光，同時說出這翻說話。

外篇:Rachel的日與夜

「排近成日都覺得街到有人係咁望住我。」

「一定中意我啦。唉，冇辦法啦，而家啲男人鍾意微胖嘛。」

Rachel回到熟悉的炸雞店，吃着脆皮肉汁的炸雞。

每一口皆是啖啖油脂。然而，雞腿對Rachel來說只是一口一件，完全不能果腹。

於是，Rachel叫了一個特盛大桶雞飯。心急的她短短一分鐘已鯨吞了一大半，滿嘴也是白汁白米。

「正。」Rachel肆無忌憚地伸出舌頭，將剩下的汁米淘進嘴中。

「見你咁中意，請你食多件。」炸雞店的女經理走來，拿出新鮮炸好的芝士炸雞。

「咁我唔客氣。」說畢，Rachel在口中暴力碾碎了炸雞為微絲爛肉。

「呵呵，好好味。」Rachel震盪著她的黑澀雙下巴。

「喺我個私人處女穴到醃既喎，成朝到晚坐喺到阻住曬，食啦八婆。」

女經理喃喃細語。

「你講咩話？」Rachel聽不到她的說話。

「冇，你身型好fit喎。記住，依家身型興微胖。」女經理點頭是道。

Rachel滿心歡喜，拿着匙羹慢慢搜刮桶上的餘米。

然而，Rachel的鯨吞式食法，盡收於坐在旁邊的橙褲毒撚眼中。

橙褲毒撚猶如看完大衛高柏飛的表演，驚訝得目定口呆。

「唉，又中意我。」Rachel不好意思的搓一搓後頸。

「學明bb唔識欣賞，好彩佢識。」Rachel將手放於毒撚手上，報以一個迷人的單眼。

毒撚即時保特上身，迅速從店中跑走。

Rachel咬著下唇，對著這名毒撚意淫未盡。

正當她握回匙羹，卻發現手中全是一顆顆黑珍珠般的污泥物，黏附於皮膚表層，散發着一股屍蟲糞配渠水的惡臭。

氣味恐怖得仿似目睹屍蟲卵從手中爆出，一條條蛆蟲在左手中不斷抖動，令人感到噁心。

「屌！個毒撚唔洗手咁唔衛生嫁！！」Rachel大聲罵道。

轉至橙褲毒撚，只見他衝進藥房，拼命掃貨架上的酒精搓手液。

然而，正腐臭的手等不及付款，毒撚在地上打開洗手液，拼命擠出地下並將手大力磨擦，快要脫皮似的。

「點解！點解又係我！」橙褲毒撚呼天搶地。

「媽咪，On9仔呀。」小孩指着毒撚說道。

「咮，唔準講粗口。」母親帶着小孩慢慢後退。

到了晚上，Rachel拿起手機上偷拍學明的照片萌生邪念，寂寞的黑腩肉左右磨擦著。

「學明bb……」Rachel慢慢將手放在體內深處。

正是那張仍未清潔乾淨的屍蟲萬毒手！

「嘻嘻！」Rachel反起白眼，在歡愉的笑聲中渡過了一天。

李sir呢招真係健身健心
Sherry唔再係懦弱肥婆啦

屌，心理時鐘躺著也中槍

樓主d文筆好撚好

我認為未夠噁心 等陣再試

路過入嚟望一望
心諗點解咁熟口面
原來早幾個月睇過

Marco儘管是專長於傷害人心理的無恥之徒，但依然是一介MK仔，面對比自己氣勢強大的人也難免心有虧怯。

「你同我走，唔好再搞我啲朋友。」Sherry斬釘寸鐵的說道。

Marco被Sherry的突如其來的勇氣壓倒，一臉怯懦的跑走。

「你睇路呀臭閪！臭撚！臭閪！」Marco邊跑邊罵。

Sherry回到一看，Angel與Cherry同時抱住了自己，三人不禁流下淚光。

「Sorry，之前咁對你，你都仲當我係朋友。」Cherry誇張得連鼻涕也流下來。

「傻瓜。」Sherry摸一摸Cherry的頭。

「Sherry，我想飲檸檬茶。」Angel裝起冷漠的樣子。

「一齊，我請。」Angel對着Sherry開玩笑。

三人一同下山，途中有講有笑。

目睹一切的學明，也不禁被Sherry的勇氣打動，為她的改變感到欣惠。

「走啦。」李sir放開學明，頭也不回的離開。

這晚，三人在售賣機前談天說地，仿似未見十年般，以往的隔膜通通消失。

Sherry在遠處看着巡邏的學明，兩人點頭微笑。

浴室間，Sherry從未如此放鬆的享受沐浴，一邊唱歌一邊洗澡。頸後剩餘的老泥也隨着熱水逐漸剝落，隨水流慢慢消失，後頸也漸漸脫變為亮白的肌膚。

這晚Sherry睡得格外甜美，身體也從未有過如此般的輕鬆。

「喂，老婆？今日啲湯有飲呀，差唔多啦。晚安，byebye。」

李sir放下電話，盯着錢包中的照片輕輕微笑。

咯咯……

門外傳來一道敲門聲。

「邊個。」李sir忽然嚴肅起來。

減到肥?

李sir好型

八月將至，眾人也收拾行李回家休息。

「嘻。」一名女子拿着牛仔褲玩耍。

鏡中，一名婀娜多姿的女士對着自己的身材拍照。

在翻找化妝袋時，無意間發現自己與前男友的合照。

女子瞧了一瞧，毫不猶疑將它撕成碎片並倒進垃圾桶中。

「ByeBye啦。」女子伸一伸懶腰，穿起運動鞋出門。

照片碎的一片寫了“Ricko&Angel”的名字。

「呀女！食飯啦。」

「哦！」

Sherry從浴室出來，拿起浴巾擦乾髮上的水滴，無意閒瞧了一瞧鏡子，Sherry忽然流下了眼淚。

「我……我？」Sherry認真的盯着鏡中的女子。

一頭啡黑色的中髮、雪白的肌膚、圓圓的眼睛、一對迷人的小酒窩、嬌小的身材。

自卑的Sherry不知不覺間習慣了逃避鏡子，卻也不知不覺間脫變為一名可愛迷人的少女。看着變得不一樣的自己，百般滋味，點滴在心頭。

在Cafe室中，Cherry參加了舊同學聚會。

「你唔食咩？」一名胖子說道。

「唔啦，要減肥。」Cherry搖搖頭。

「限量版嚟喎。」胖子搖搖手上的薯片。

然而，Cherry拒絕了他的好意。

「喂！肥文，攞個Uno嚟呀！」

「好呀！」

「乜你唔介意俾人咁講咩？」Cherry看着胖子。

「介意，介意冇好野食，哈哈！」胖子哈哈地笑。

「人地點睇我又控制唔到既，介意完又唔開心。開心就食薯片，唔開心又係食薯片，咁不如食開心薯片好過。」胖子得意的拋吃手上的限定版薯片。

另一邊，一名身型肥腫的女人在街上大罵。

「肥又點呀！我依啲叫Baby fat呀！」

「我知我知，你講依句成廿次。」警察試圖安撫她的情緒。

「我唔介意人地點睇囉。」

「我明，我只係想了解吓個先生係咪因為俾你撞到先至流鼻血。」

「邊有呀！啲男人見到微胖既女人咪咸濕囉，尤其係啲中東人呀。」

「明明係你撞我又唔應。呀sir，個肥婆撞我又歧視我，我告硬佢。」男人坐在地上並按着鼻子。

警察驚怕的盯着地上的男子，再看看面前的肥婆。

「咩肥呀，我唔介意人地點睇囉！依啲叫Babyfat呀！不要低頭……」Rachel喋喋不休。

「你呀！唔好以為咁就無事，我……」男子據理力爭。

「我要辭職。」警察心想。

中間好似少緊啲野咁
btw 加得甜未？

加甜未啊 sor加速

「樓主，你做乜鳩。」一名男子看着一名掛着“樓主”名牌的老翁。

「風蕭蕭兮易水寒。」老翁在他面前吟詩作對。

「on9，乞粒膠俾你。」男子舉起中指。

「唔好行軒尼詩！唔好呀！」老翁瘋狂抓著男子。

男子被老翁嚇得雞飛狗走。

「呀懶大師，今日我帶個女嚟睇個六相。」一名師奶對着老翁說道。

「好恐怖！好恐怖呀！玉皇大帝都頂唔住呀！」老翁按頭奔走。

那個坦白的晚上，月滿映照軒尼詩道，男子正看着達哥的影片在等待女友。

「你睇咩？」

抬頭一看，正是女友馮盈盈。

「依條友好好笑嫁，睇完番唔到轉頭。」男友舉起大姆指。

「白痴，行啦。」馮盈盈拉着男友走。

兩人到達一間漢堡店，女友點了一個蛇堡，男友點了一個松葉蟹柳雜蝦堡，吃得津津有味。

「個蛇堡世界第一。」女友笑着。

忽然有股有如納豆拌魚露的味道漂過，兩人不禁眉頭一鎖。

Rachel坐在兩人面前，大口大口吃着特盛的炭燒蛋炒飯及炸洋蔥。

兩人看着Rachel瞬間消滅桌上的食物，Rachel滿足的吐了一口氣。

一股洋蔥混合腐屍的氣味正撲向馮盈盈。

馮盈盈立即反胃，衝進了廁所。

男友與Rachel對望，只見她暗暗一笑。

男友打了一個冷抖，感覺到她有股不懷好意的舉動。

「BB你聽我講……」

「唔聽唔聽！」

兩名肌肉佬在旁拉拉扯扯。

遠處一名神秘男子拉起長弓，箭矢射在Rachel身上，箭矢化為微光失消得無影無蹤。

「仆街……射錯。」神秘男立即逃走。

「我知你愛我。」Rachel放一個電眼。

「吓？」男友呆了一呆。

Rachel撲向他，不停伸起舌頭搜索男子的口腔，琺瑯質也被Rachel搜索一空。男子猛力推開，卻無法移動Rachel一分，油臭紛紛的汗汁強姦男子的鼻孔，口中亦散出渠水惡臭，令男子痛苦得鼻水也流下。

粗糙而龐大的巨舌瘋狂挑逗男子的喉嚨，口水也從巨舌中分泌，侵蝕男子的牙肉位置。

男子猛烈掙扎，不小心抓中Rachel後頸，手甲全是黑臭的魚子醬物體，手中散出陣陣的屍臭。

「你地做咩呀！」馮盈盈大叫。

「佢係我條仔嚟啦。」Rachel驕傲的笑着。

「你抱住嚿肥豬肉訓啦仆街！」馮盈盈淚奔。

男子的靈魂已被Rachel的惡臭摧毀，只剩軀殼而已。

「我地遲啲見，打俾我。啜！」Rachel吻别男子。

「喂喂！果個咪狩獵夢的人，之前書展見過佢。」一名身穿小馬衣服的廢柴男說道。

「What did you say, bro?」一名黑人問道。

忽然一名廢青衝進漢堡店，捉住了他的衣袖。

「Rachel係我既，係屬於ACAB。依家我同你宣戰！」說畢，便深深不忿地離開。

好顛

痴線

我想比rachel強姦

acab

係文呀

當三人享受假期之際，李sir與學明正忙於處理文書工作。

這天，營裏一名客人也沒有，連清潔工、看更也批了放假。

咯咯，一道敲門聲。

「入嚟。」李sir叫道。

「達克，照你吩咐準備好。」走來的正是食堂大廚。

說畢，李sir與學明一同走出了員工室。

「立正！」大廚大叫。

眼前二十多名身穿黑長服的硬漢一字排開，每人胸口間掛着金色的蘋果襟章。

學明對深不可測的李sir身份陪感好奇。

「今晚嚟，所有人準備好。學明，你跟我過嚟。」李sir說道。

說畢，大廚指揮着硬漢分别到不同位置佈處。

學明跟着李sir走到食堂中的廚房，盡頭到達一個能容下五人有多的大雪櫃。李sir按下旁邊的密碼鎖，雪櫃的底部除即打開，現出一條迴旋形樓梯。

兩人往下至盡頭，燈光除之亮起。學明眼前的正是數百個監控屏幕，專業得有如職業特工隊的設備一樣。

「廢話我唔想多講，果晚我收到一封匿名信話之前個痴線佬今晚會嚟。學明，我想你負責做我地對眼，向我地報告位置。同我留喺到，直至我話安全先出嚟，Ok？」李sir一臉凝重。

「個痴線佬……不如報警好過啦李sir。」

「依方面你唔洗理，亦都唔好做多，服從我指示。」李sir帶起黑超，離開了監控室。

這晚，將會是學明一生遇過最奇幻的經歷，比美極夏令營更甚。

係文啊

終極高潮

咁快既 跟唔切

係咪要當個肥婆故已經end左 而家開新線

未

一口氣追曬

夜闌人靜，度假營剩下的只有泛黃的街燈，毫無生氣的石路，以及埋伏於各方的硬漢們。

學明依照李sir指示，專注的盯着監視屏，細心聆聽着將觸發的警報聲。

每人也默不作聲，細心等待着指示，凝重的氣氛也快讓人窒息。

沙沙……

咇咇！屏上亮起了紅燈，學明以極快的反應也只能隱約看到掠過的身影。

「繩網陣！」學明瞬速舉起手上的對講機。

指示一出，眾人有如速龍般奔向目標，屏幕上只見硬漢們全力奔馳，不停亮起紅燈並發出咇咇的叫聲。

這種場景華麗得令學明不禁彭湃地為眾人隔空打氣，心中暗暗興奮着。

眾人從四方八面到達繩網陣，慢慢形成包圍網。只見一名身穿藍色牛仔外套的年輕人坐在高柱上，悠閒地哼歌。

「乖乖地投降，如果唔係我地將使用適當既……」

硬漢未語完，那位年輕人一臉笑容的從高處墜下，毫髮無損般完美降落。

「武力？」年輕人搭腔。

「嗱，我地只係想問你些少問題，如果你合作，我保證……」

「咁多人仲問問題，會唔會浪費咗少少。」年輕人伸展筋骨。

「我地咁多人，你鬥唔過。」其中一名硬漢說道。

「因為你地啲肌肉純粹作為裝飾，所以先成隻狗咁係到同我大細聲？」

「咁你唔好怪我。」

硬漢見着眼前的年輕人毫無威脅，用力一手鎖住了他的頸部，毫不費力的舉起。

只見年輕人奮力反抗，也完全動不了硬漢的握力，眾人也輕輕恥笑這位不自量力的廢物。

噠噠。

硬漢忽然倒地，眾人也在鬆懈的情況沒看清楚事件的發生，只能隱約聽到皮膚與皮膚之間閃快的觸踫聲。

「哈哈哈哈……」年輕人看着眾人困惑的樣子興奮得陷入瘋狂。

「一齊上！」一名硬漢大叫。

所有人湧上目標，使用出兇狠的拳打腳踢，卻被年輕人一一避開，仿佛預知所有人的行動一樣。

「仆街！」硬漢在年輕人背後躍起，揮出強而有力的手刀。

目標九十度從左打側，手刀在他眼前擦過。硬漢快將落地之際，一道陰險的手刀以六十五度的左上方向揮出，直接擊中了硬漢的喉核。硬漢一吐而上、全身乏力，正式化為一條軟漢倒地不醒。

硬漢二號打算從後擒抱，讓目標無法彈動，為眾人完美助攻。誰知，正當他猛力一抱之際，年輕人隨即一縮，伸出手踭從後批擊，無情地擊中兩顆軟弱的睪丸。陣痛也趕不及之時，年輕人伸出二指，精準地插向硬漢二號的鼻孔，以過肩摔形式摔向眼前正使用高段踢的硬漢三號。

完美的配合下，硬漢三號親自擊倒自己的同僚，愕然的反應令三號露出破綻。年輕人俯衝向前，快速的連續刺拳擊向另一對蛋蛋，速度有如打樁機般，將它化為一道免治碎蛋沙津。

眼見這位年輕人步步陰險、招招狠毒，硬漢們的蛋蛋也身同感受，共同發出脆弱的警告，要求主人遠離這部人肉炒蛋機。

可惜，年輕人等不及眾人的情感表達，率先衝向面容最扭曲的硬漢四號。

「猴子偷桃！」年輕人伸出左爪，露起變態的笑臉。

四號下盤一縮，卻無意識到兩指已到眼珠之前。硬漢隨即失去視覺，左耳被連環快打打至耳鳴。

「呀！呀呀！唔！」

失去視力的硬漢在嗡嗡聲中隱約聽到不少同僚的慘叫，緊張得左右揮拳。

觀戰者模式的學明嚇得目定口呆。短短一分鐘，十多名肌肉男被一名中等身型的年輕人擊至倒地，其餘的成員也不敢妄動，只是裝起作戰的架式左右碎步。

「所有人同我離開！」

李sir前來，年輕人笑着靠近。硬漢見此，在年輕人身邊拉起受傷的同伴後退。

一名硬漢不知好歹，打算裝作拉起同伴，從後偷襲。

正預備動手的硬漢，年輕人已瞬間回頭，向硬漢揮了一個響亮的耳光。自知敗露的硬漢，怯愧地拉起同伴離開。

「咪住。」年輕人叫停了硬漢。

隨後，無情腳往手掌位置大力踐踏，已倒地的硬漢手掌發出了陣陣的碎骨聲，劇痛使他從昏迷中喚醒過來。

「你朋友因為你而無咗隻手。同我笑、即刻笑，如果唔係我踩碎你隻手。」年輕人威脅道。

「嘻，哈哈……」硬漢快要冒起淚光。

「我好中意睇外表強壯既人啲驚青樣，你呢？」年輕人有禮地打招呼。

「我中意將啲痴線佬送翻去原有既地方，你老味。」李sir裝起架式。

文

瘋子衝前猛擊，由上三路攻至下三路，絕無半點留力。

李sir硬受招數，試圖捉住瘋子，可惜他的身法猶如脫兔，無法碰到他分毫。

李sir只好繃緊全身，以強硬的肌肉作為尖甲盾，令瘋子的攻擊返還三分。

李sir有如銅牆鐵壁，只見瘋子雙手愈打愈紅，卻無怯弱之勢，反之愈趨興奮，愈下重手。

「李sir！」學明大感不妙，立即跑出房間。

學明用盡全力，奔向繩網陣。

轟！

一股爆炸聲。

學明遠處一看，只見大廚握着蘋果，以及被李sir用走拋走的瘋子。

「你都幾厲害，到底邊個派你嚟捉我？」大廚站在李sir後方問道。

「唔好輕敵，佢有把刀一直收入衣䄂等緊機會。」李sir提防着瘋子。

「哈哈……俾你發現添。」瘋子掏出小刀。

瘋子用眼一瞪，隨即撲向李sir一方，鋒利的小刀正瞄準頸部。

然而，瘋子將左手的沙子撒向李sir雙眼。一躍轉身，跳向身後的大廚索命來。

「李sir後面！」學明大叫。

李sir後手一拉，輕鬆的將目標抛至遠方，瘋子在地上轉了幾圈才停止。

「嘿嘿嘿……」瘋子展示空空的雙手。

「李達克，你後面。」大廚一臉驚慌。

李sir在慌忙之後察覺，小刀已在自己的後腰上。

瘋子眼見李sir已失去視覺，加上身受刀傷，便乘勝追擊，打算一擊致命。

正當眾人大感不妙之際，李sir竟以迅雷之勢刺上直拳痛打瘋子，成功制止了他的行動。

連環快打，拳拳命中閃避中的瘋子，打得體無完膚。

失去視覺優勢的李sir，完全無阻壓制對手的力量，佩服得學明五體投地。

「已經捕捉到你既動作，下一擊將會係你既死期。」李sir閉眼說道。

「冇可能，冇可能……」瘋子按着傷口並低語道。

然而，李sir的後腰冒出愈來愈大片的泛紅，大廚心知不妙，連忙拔出蘋果芯，向着瘋子的方向抛出，直接解決危機。

轟！

只見蘋果在空中爆炸，散出陣陣黑霧。學明驚訝得目定口呆，

霧散後，瘋子的蹤影完完全全地消失。

李sir知道危機已解除，安心的倒下。

「送佢去醫療室！快！」大廚命令眾人。

硬漢們合力抬重傷李sir到醫療室，急忙地為他處理傷口。學明在外徘徊，一邊為李sir祈禱。

這晚，所有人也無法睡着，直至李sir渡過了危險期，才能將繃緊的精神放鬆一刻。

「李達克，你醒啦？」大廚含淚笑着。

「唔係……」

「佢既目標由一開始唔係你……而係我，咳咳！」李sir虛弱地說道。

瘋子獨自一人在森間逃走，狼狽地忍受痛楚。

「李達克、李達克……」瘋子似笑非笑的重複說道。

真男人

live
what the fuck

我究竟睇緊乜嘢

恭鳩喜樓豬

叻仔

由夜至早，學明坐在一旁，看守負傷的李sir間不經意間睡着。

睡得正好的學明，被一陣濃濃的香氣漸漸從夢中蘇醒。

抬頭擦眼，只見一名身型微胖的女人拿着一碗熱湯餵食躺在枕上的李sir。

「唔！學明，你醒啦。」李sir含着熱湯說道。

「飲湯果時就唔好講野啦。」女人擦擦李sir的嘴角。

「李sir，依位係……」

「我太太。」李sir張口，淘氣地喝下太太的愛心熱湯。

「Hello，你就係學明啦。啊克成日喺電話講起你，話你好幫得手喎。」太太一臉溫柔的笑道。

「你既湯都幫唔少。」李sir滿懷恩惠的凝視着。

「咪玩啦，有人喺到。」太太羞澀的笑着。

學明點頭微笑。看着李sir的太太，完全想不到他會喜歡這一類型，更想不到鐵漢李sir，卻有着這麼孩子氣的一面。

兩人卿卿我我，猶如甜蜜的新婚夫妻。只是，學明依然想不明白……

看着學明頭眉緊鎖，李sir與太太的反應只是低頭一笑。

「學明，係咪想知點解我要搞個咁既夏令營。」李sir看穿了他的疑問。

「係，李sir……」學明睜開眼睛。

「點講好呢？啊克。」

「咁呀？一切由我遇到世界上最美麗既女人開始……」

「當日，我喺營到做運動，同平時一樣……」

每天早上，我也在運動場中奔馳，揮灑著汗水，呼吸着自由的空氣。

忽然，一陣吵鬧聲吸引了我的注意。循聲而往，只見一群不良少年，正欺負一名年約八、九的小胖妹。

看着她掉淚無援的樣子，身為一名男子漢，決斷選擇了踏步向前。

誰知，一名身型肥胖的女性，比我早了一步，向小孩伸出援手。

她毫無怯色，雙眼堅定的注視着凌霸者，以身軀化為小孩的城牆。

儘管不良少年如何羞辱她、取笑她，依然沒有半點退縮，還嘗試去教化他們。

嬉皮笑面，把良言當作馬戲般歡笑之過，完全將「尊重」當為炮彈般轟走。

為了解決這場鬧劇，我挺身而出。

「如其欺負弱小，不如試下同大隻過你既人挑戰，你老味。」

按着他的肩膊，完全演示着懦夫的角色，眾人也拔足離開。

原以為助人為樂，只見她滿頭怒惱，斥罵着我離開。

遠處眺望，她露出溫柔的一面安慰着女孩，緊緊抱入懷中。細語之下，女孩逐漸展開笑容。

一絲之間，她露出了愁容，仿佛心有所慮似的。

她的溫柔、她的怒惱、她的愁容，引起了我的注意，一名教育者的注意。

隔天，健身的路上，再次遇上了她。

這次，她再與昨天那群不良少年說教。

正當我搖頭之際，只見他們不敬的笑容，逐層脫落，現出一副又一副的愁顏。

那群少年，走到胖妹面前鞠躬致歉。

胖妹與她舉起大姆指，只見她在胖妹耳邊說了幾句，臉上的陰霾便煙消雲散，露出了最燦爛的笑容。

「作為一個教育者，最重要係了解佢地既心。從心連心，以心去影響佢地，設法露出善良既一面。」

她走來，跟躲在樹後的我說道。

「我唔同意，有啲人經已捨棄善良，有啲人甘願墜落，有啲人永遠無辦法改變。最好方法係嚴厲教訓佢地，等佢地身同感受，震撼佢地，令佢地唔再犯。咁先保護到弱者，拯救佢地。」

「係佢地捨棄定還是你自己？每個人可能只差一個機會，一個挽救自己既機會。佢地同其他人一樣，都係弱者，一樣墜入深淵之中，渴望被拯救。」

「你知唔知自己講咩？佢地既心已經放棄，已經冇啦。」

「好似個妹妹咁，就算你挺身而出，只係一刻。到將來，個妹妹呢？佢被欺凌，一係就永遠收埋自己，之後心理扭曲，成為一位受討厭既人物。保護，並非一刻既救援，而係一世既轉變。」

「咁你剛才同個肥妹講咩？」

「都係啲教育人生道理既簡單野，你最清楚嫁。」

想不到，身為教育者的我……

今天竟然被教育了。

她的善良、她的信念、她的眼光，引起了我的注意，一名男人的注意。

追隨着她的步伐、信念，瞭解我那未知的領域，或者是我早已放棄的那一個。

某天，我約了她到炸雞店中詢問有關教育之道，别無其他想法。

真的别無想法……

真的、真的只為了詢問而約會會面。

「咩肥呀！我依啲叫有肉地。唔關我事囉，係佢蠢啫。」

「死肥婆，冇人中意你呀！人又衰又賤，自私刻薄！」

一名女經理大吵大鬧，與其他人爭吵着。

「肥已經難頂，個格仲衰係咁，真係低賤。啲頸後老泥屎同心一樣係黑色。」

一名坐我前行桌子的學生咬着炸雞說道。

「呀豪，食野咪講啲咁既野啦。會影響到人地既食欲。」

一名背向我的學生說道。然而，我非常同意。

「你睇下，我就怕當年既肥妹會變成咁，到時真係難教。」

「你唔係話任何人都可以救咩？」

看罷，我的想法也並非完全錯誤。

「你覺得呢？俾你會點救？」

「減肥囉，主要因為自卑過大。減完唔再自卑，問題解決，以後唔再係咩"死肥婆"。」

「30分，你差啲野。」

「咩野？」

「心呀。就算減肥，唔代表佢地唔再自卑，唔代表性格既缺陷足以填補。最重要係以心取人，唔係以貌取人。唉，如果有個課程係救佢地就好。」

我倆對望，忽然想出了一個好方法。

合作無間的我倆，慢慢地幫助了不少女生，慢慢地為她們找回自己，慢慢地擦出愛意。

幾好睇 推一推